<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://olivedrop.github.io/drop/index.html</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-07-21T02:11:04.568Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="https://olivedrop.github.io/drop/index.html"/>
    <link rel="self" href="https://olivedrop.github.io/drop/feed.atom"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft veröffentlicht Windows 11 Insider Preview Build 25163]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120565</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/microsoft-veroeffentlicht-windows-11-insider-preview-build-25163/"/>
        <updated>2022-07-20T18:30:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft hat mit der Verteilung der aktuellen Windows 11 Insider Preview Build mit der Versionsnummer 25163 begonnen. Neben allerhand Fehlerkorrekturen und Verbesserungen sind dieses Mal auch ein paar neue Funktionen plus ein Update für den Microsoft Store zu vermelden. Neu,...
Zum Beitrag: Microsoft veröffentlicht Windows 11 Insider Preview Build 25163

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[„Bridgerton“: Dreharbeiten zu Staffel 3 des Netflix Originals beginnen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120495</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/bridgerton-dreharbeiten-zu-staffel-3-des-netflix-originals-beginnen/"/>
        <updated>2022-07-20T17:30:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[„Bridgerton“ ist für Netflix zu einem großen Erfolg geworden. Zwei Staffeln hat es bisher von diesem Original gegeben. Season 3 feiert nun seinen Drehstart, wie der Streaming-Anbieter bestätigt hat. Ebenfalls erklärt man, dass mittlerweile die neuen Darsteller Daniel Francis, Sam Phillips...
Zum Beitrag: „Bridgerton“: Dreharbeiten zu Staffel 3 des Netflix Originals beginnen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[House of the Dragon: Neuer Trailer veröffentlicht]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120556</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/house-of-the-dragon-neuer-trailer-veroeffentlicht/"/>
        <updated>2022-07-20T17:13:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ein neuer Trailer von „House of the Dragon“ wurde heute veröffentlicht. Die zehnteilige HBO-Serie ist parallel zur US-Ausstrahlung in der Nacht zum 22. August auf dem Streamingdienst WOW (ehemals Sky Ticket) sowie über Sky Q auf Abruf verfügbar sowie am...
Zum Beitrag: House of the Dragon: Neuer Trailer veröffentlicht

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sony stellt innovativen Bildsensor für Sicherheitskameras vor]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120486</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/sony-stellt-innovativen-bildsensor-fuer-sicherheitskameras-vor/"/>
        <updated>2022-07-20T17:00:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sony Semiconductor Solutions (SSS) präsentiert den laut Unternehmen „branchenweit ersten CMOS-Bildsensor für Überwachungskameras mit vollständiger Pixel-Ausgabe der aufgezeichneten Bilder und gleichzeitiger Highspeed-Ausgabe der Regions of Interest„. Dabei handelt es sich konkret um den IMX675, einen 1/3-Typ-CMOS-Bildsensor für Überwachungskameras mit ca....
Zum Beitrag: Sony stellt innovativen Bildsensor für Sicherheitskameras vor

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple iOS 15.6 und iPadOS 15.6 veröffentlicht: Das ist neu]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120548</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/apple-ios-15-6-und-ipados-15-6-veroeffentlicht-das-ist-neu/"/>
        <updated>2022-07-20T16:56:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple hat heute unter anderem iOS 15.6 und iPadOS 15.6 veröffentlicht. Das Update dürfte bald bei euch verfügbar sein. Wir haben bereits in der Betaphase über Neuerungen des vergleichsweise kleinen Updates berichtet, das sich ab sofort alle Nutzer auf qualifizierte...
Zum Beitrag: Apple iOS 15.6 und iPadOS 15.6 veröffentlicht: Das ist neu

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[EA SPORTS FIFA 23: Trailer, Inhalte und Starttermin]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120529</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/ea-sports-fifa-23-trailer-inhalte-und-starttermin/"/>
        <updated>2022-07-20T16:28:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das Fußballspiel meiner Wahl wurde heute offiziell angekündigt und genauer vorgestellt. Klar, EA geizt nicht mit Marketing-Inhalten, obwohl man vermutlich weiß, dass sich wahrscheinlich für den geübten Beobachter weniger Neues im Spiel verbirgt als gedacht. Und auch ich kenne mich:...
Zum Beitrag: EA SPORTS FIFA 23: Trailer, Inhalte und Starttermin

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon stellt neue Tools für Skill-Entwickler und Gerätehersteller vor]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120524</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/amazon-stellt-neue-tools-fuer-skill-entwickler-und-geraetehersteller-vor/"/>
        <updated>2022-07-20T16:17:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Auf der Entwickler-Konferenz Alexa Live kündigte Amazon heute zahlreiche neue Tools und Features für Skill-Entwickler und Gerätehersteller an, mit denen sie neue Alexa-Erlebnisse für Kunden schaffen sollen. Viele der vorgestellten Features werden auch in Deutschland verfügbar sein. Dazu gehören beispielsweise:...
Zum Beitrag: Amazon stellt neue Tools für Skill-Entwickler und Gerätehersteller vor

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix übernimmt das Animationsstudio Animal Logic]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120476</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/netflix-uebernimmt-das-animationsstudio-animal-logic/"/>
        <updated>2022-07-20T16:00:47.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix hat per Pressemeldung erklärt, dass man das australische Animationsstudio Animal Logic übernimmt. Letztere haben an Filmen wie „Peter Hase“, „The Lego Movie“ und „Happy Feet“ mitgearbeitet. Sie waren aber auch an den visuellen Effekten für Filme wie „Die Matrix“,...
Zum Beitrag: Netflix übernimmt das Animationsstudio Animal Logic

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xbox Insider Previews am PC mit zahlreichen Bethesda-Spielen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120459</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/xbox-insider-previews-am-pc-mit-zahlreichen-bethesda-spielen/"/>
        <updated>2022-07-20T15:30:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Xbox Insider haben derzeit die Chance, diverse, klassische Spiele von Bethesda erneut zu erleben. Die Titel sollen später in den Microsoft Store bzw. vermutlich auch den Game Pass für PC wandern. Insider haben aber schon jetzt die Chance hineinzuschnuppern. Wurden...
Zum Beitrag: Xbox Insider Previews am PC mit zahlreichen Bethesda-Spielen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Event: OnePlus 10T und OxygenOS 13 für 3. August angesetzt [Notiz]]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/event-oneplus-10t-und-oxygenos-13-fuer-3-august-angesetzt/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/event-oneplus-10t-und-oxygenos-13-fuer-3-august-angesetzt/"/>
        <updated>2022-07-20T15:03:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/3/0-8c8bfbedb62f2ab2/article-640x360.20b5dbc2.jpg"><p>OnePlus bereitet die Vorstellung eines zweiten Flaggschiffs für den 3. August vor. Dann will der Hersteller das OnePlus 10T gemeinsam mit OxygenOS 13 auf Basis von Android 13 vorstellen. Erste Details zur Ausstattung nennt das Unternehmen bereits. Demnach soll der neue Qualcomm Snapdragon 8+ Gen 1 das OnePlus 10T antreiben.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlayStation Store: Die Sommerangebote starten]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120469</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/playstation-store-die-sommerangebote-starten/"/>
        <updated>2022-07-20T15:00:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Im PlayStation Store sind die Sommerangebote gestartet. Wie sollte es anders sein, so wurden zahlreiche Games und Add-ons im Preis reduziert. Es bietet sich aber nach wie vor an, die Preise zu vergleichen. In Einzelfällen kann es immer noch sein,...
Zum Beitrag: PlayStation Store: Die Sommerangebote starten

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Raycast for macOS gets a new UI, Action Bar and Compact Mode]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179853</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/20/raycast-for-macos-gets-a-new-ui-action-bar-and-compact-mode/"/>
        <updated>2022-07-20T14:30:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Raycast for macOS has been updated to version 1.38.0. It brings a redesigned UI to the keystroke launcher app, along with some new features. What's new in Raycast 1.38.0 Search Bar The […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Raycast for macOS gets a new UI, Action Bar and Compact Mode appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Neu auf Netflix: Das seht ihr im August 2022]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120490</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/neu-auf-netflix-das-seht-ihr-im-august-2022/"/>
        <updated>2022-07-20T14:28:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Neuer Monat, neues Glück? Der Netflix-Erfolg Stranger Things ist von vielen durchgeschaut, ebenso die Umbrella Academy. Aber es gibt ja noch viele weitere Inhalte zu entdecken, und auch im August 22 gibt’s wieder Neues bei Netflix. In Kleo nimmt uns...
Zum Beitrag: Neu auf Netflix: Das seht ihr im August 2022

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Alexa erinnert an den Fußball]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120435</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/amazon-alexa-erinnert-an-den-fussball/"/>
        <updated>2022-07-20T14:00:57.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Bei der aktuellen Fußball-Europameisterschaft der Frauen trifft das deutsche Team um Bundestrainerin Voss-Tecklenburg im Viertelfinale am Donnerstag auf Österreich und wird in diesem Spiel und hoffentlich auch den Partien danach siegreich vom Platz gehen. Und dann startet ja auch bald...
Zum Beitrag: Amazon Alexa erinnert an den Fußball

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Quartalszahlen: Netflix verliert weiter Nutzer – aber weniger als gedacht]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/quartalszahlen-netflix-verliert-weiter-nutzer-aber-weniger-als-gedacht/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/quartalszahlen-netflix-verliert-weiter-nutzer-aber-weniger-als-gedacht/"/>
        <updated>2022-07-20T13:44:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/2/8-bd726ad2ada9ec36/article-640x360.1fd06dd4.jpg"><p>Im Rahmen des Berichts zum abgeschlossenen zweiten Quartal 2022 muss Netflix erneut rückläufige Nutzerzahlen eingestehen. Nichtsdestotrotz stieg die Aktie noch gestern Abend im nachbörslichen Handel um fast 10 Prozent – der Kundenschwund fällt weniger drastisch aus als erwartet. Rosig sind die Aussichten dennoch nicht.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Samsung Galaxy S22 FE: Smartphone angeblich eingestampft]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120439</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/samsung-galaxy-s22-fe-smartphone-angeblich-eingestampft/"/>
        <updated>2022-07-20T13:30:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Samsung wird laut südkoreanischen Medien in diesem Jahr keine Fan Edition (FE) seiner Smartphone-Flaggschiffe veröffentlichen. Ein Galaxy S22 FE werde es demnach nicht geben. Vielmehr erhofft man sich, die Verkaufszahlen des Samsung Galaxy S22 Ultra zu steigern. Die Chips, die...
Zum Beitrag: Samsung Galaxy S22 FE: Smartphone angeblich eingestampft

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OnePlus: Launch-Event des OnePlus 10T 5G & OxygenOS 13 angekündigt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120027</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/oneplus-launch-event-des-oneplus-10t-5g-oxygenos-13-angekuendigt/"/>
        <updated>2022-07-20T12:59:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[OnePlus hat sich hin den letzten Jahren dahingehend entwickelt, dass man viele Geräte auf den Markt brachte. Umso überraschender war es, als man mit dem OnePlus 10 Pro nur ein einzelnes Flaggschiff vorstellte. Mit dem OnePlus 10T soll, nun offiziell...
Zum Beitrag: OnePlus: Launch-Event des OnePlus 10T 5G & OxygenOS 13 angekündigt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Felix Frank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gaming-Monitor: Corsair erhöht beim Xeneon 32QHD240 auf 240 Hz]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/gaming-monitor-corsair-erhoeht-beim-xeneon-32qhd240-auf-240-hz/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/gaming-monitor-corsair-erhoeht-beim-xeneon-32qhd240-auf-240-hz/"/>
        <updated>2022-07-20T12:36:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/2-1eb86822a62e1244/article-640x360.1a050cae.jpg"><p>Neben dem 32UHD144 mit 4K-Auflösung und 144 Hz hat Corsair den 32QHD240 mit kleinerer WQHD-Auflösung und dafür höherer Bildwiederholrate von 240 Hz vorgestellt. Der 32-Zoll-Monitor besitzt ein schnelles IPS-Panel mit Quantum-Dot-Technik und ist nach DisplayHDR 600 zertifiziert.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft: Entwickler dürfen weiter uneingeschränkt Open-Source-Software im Microsoft Store verkaufen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120426</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/microsoft-entwickler-duerfen-weiter-uneingeschraenkt-open-source-software-im-microsoft-store-verkaufen/"/>
        <updated>2022-07-20T12:30:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft erlaubt weiterhin ohne Beschränkungen den Verkauf von Open-Source-Sofware im offiziellen Microsoft Store. Die Redmonder waren durch die Änderung ihrer Richtlinien für den Store zuvor ins Kreuzfeuer geraten Denn die Anpassungen der Bedingungen hätten möglicherweise ebendies selbst durch die offiziellen...
Zum Beitrag: Microsoft: Entwickler dürfen weiter uneingeschränkt Open-Source-Software im Microsoft Store verkaufen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple veröffentlicht Report zum Gesundheitswesen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120423</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/apple-veroeffentlicht-report-zum-gesundheitswesen/"/>
        <updated>2022-07-20T12:00:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple bietet seit Jahren Menschen in einigen Ländern die Möglichkeit, an Gesundheitsstudien teilzunehmen. Das Ganze ist freiwillig und die Datenweitergabe funktioniert anonymisiert. Apple hat heute einen neuen Report veröffentlicht, der auch einen Überblick darüber gibt, wie Produkte von Apple von...
Zum Beitrag: Apple veröffentlicht Report zum Gesundheitswesen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[congstar: Postpaid-Tarife ab jetzt mit eSIM buchbar]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120437</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/congstar-postpaid-tarife-ab-jetzt-mit-esim-buchbar/"/>
        <updated>2022-07-20T11:24:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Beim Mobilfunkanbieter congstar können Neukunden ihren Postpaid-Tarif ab sofort mit einer eSIM buchen. Der neue Buchungsprozess wird bei congstar schrittweise ausgerollt und in den nächsten Wochen weiter optimiert, so das Unternehmen. Die eSIM ist eine in vielen neueren Smartphones direkt...
Zum Beitrag: congstar: Postpaid-Tarife ab jetzt mit eSIM buchbar

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Samsung legt „Made for Germany“ neu auf: Streaming-Pakete beim TV- und Soundbar-Kauf]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120418</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/samsung-legt-made-for-germany-neu-auf-streaming-pakete-beim-tv-und-soundbar-kauf/"/>
        <updated>2022-07-20T11:00:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Samsung legt seine Aktion „Made for Germany“ neu auf. Im Rahmen der Promotion verspricht man beim Kauf ausgewählter TVs und Soundbars als Bonus umfangreiche Streaming-Pakete. Wichtig: Wie der Name der Aktion schon andeutet, so nehmen ausschließlich Geräte mit deutschen Modellcodes...
Zum Beitrag: Samsung legt „Made for Germany“ neu auf: Streaming-Pakete beim TV- und Soundbar-Kauf

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Qubes OS 4.1.1: Hochsicherheitslinux setzt auf Xen und Isolation]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/qubes-os-4-1-1-sicherheit/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/qubes-os-4-1-1-sicherheit/"/>
        <updated>2022-07-20T10:47:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/2/6-9f73613430ba65fb/article-640x360.dceb1567.jpg"><p>Die auf Anonymität und den Schutz der Privatsphäre ausgelegte Linux-Distribution Qubes OS setzt mit dem Hypervisor Xen sowie mehreren virtuellen Maschinen auf ein einzigartiges und auf Isolation basierendes Sicherheitskonzept und wird zudem von Edward Snowden ausdrücklich für die sichere Kommunikation empfohlen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Meet: Fragenstellen und Teilnahme an Umfragen anonym möglich]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120365</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/google-meet-fragenstellen-und-teilnahme-an-umfragen-anonym-moeglich/"/>
        <updated>2022-07-20T10:30:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Andere Tools besitzen diese Möglichkeit schon länger, doch nun zieht Google nach. Per Blog-Post verkündet das Unternehmen aus Mountain View, dass Nutzer von Google Meet ab sofort auch anonym Fragen in Meetings stellen oder an Umfragen teilnehmen können. Das anonyme...
Zum Beitrag: Google Meet: Fragenstellen und Teilnahme an Umfragen anonym möglich

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Oliver Posselt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Porsche: Alle Taycan erhalten Software-Stand des Modelljahres 2023]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/porsche-alle-taycan-erhalten-software-stand-des-modelljahres-2023/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/porsche-alle-taycan-erhalten-software-stand-des-modelljahres-2023/"/>
        <updated>2022-07-20T10:20:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/2/5-3010d3253a1ad6af/article-640x360.894c6a38.jpg"><p>Porsche bietet seinen Kunden für alle seit Ende 2019 ausgelieferten Taycan-Derivate ein Software-Update an, das die Fahrzeuge auf den Software-Stand des Modelljahres 2023 bringt. Je nach Modelljahr fallen die Updates mehr oder weniger umfangreich aus. Die Aktualisierung ist kostenlos und muss in der Werkstatt aufgespielt werden.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Chrome 103 update fixes 11 security issues]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179842</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/20/google-chrome-103-update-fixes-11-security-issues/"/>
        <updated>2022-07-20T10:03:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google has released a security update for its Chrome desktop and Android browsers. The update brings the stable channel version of Chrome to 103.0.5060.134 on the desktop, and to 103.0.5060.129 on Android. […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Google Chrome 103 update fixes 11 security issues appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Instagram: Neues Kartenfeature lässt nach Unternehmen im Umkreis suchen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120326</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/instagram-neues-kartenfeature-laesst-nach-unternehmen-im-umkreis-suchen/"/>
        <updated>2022-07-20T10:00:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mark Zuckerberg hat auf Instagram eine neue Story geteilt, welche ein neues Kartenfeature vorstellt. Über die Suche nach Orten könnt ihr nun auch direkt die Karte antippen und dort in einen Bereich eurer Wahl wechseln, wo ihr nach Unternehmen im...
Zum Beitrag: Instagram: Neues Kartenfeature lässt nach Unternehmen im Umkreis suchen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel Arc A380 im Test: Eine Woche zwischen Lachen und Weinen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a380-review-test/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a380-review-test/"/>
        <updated>2022-07-20T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/1/2/6-a527d2d222c27b1a/article-640x360.61d946ca.jpg"><p>Wie gut ist Intel Arc? Der Test einer importierten Arc A380 aus China liefert auch ohne Muster von Intel Antworten auf diese Frage. Das Einstiegsmodell musste sich gegen GeForce GTX 1650, Radeon RX 6400 und 6500 XT beweisen. Neben der reinen Leistung in Spielen entpuppten sich massive Treiberfehler als weiteres großes Thema.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twinkle Tray: Die Bildschirmhelligkeit über den System Tray einstellen (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/bildschirmhelligkeit-twinkle-tray-windows-11/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/bildschirmhelligkeit-twinkle-tray-windows-11/"/>
        <updated>2022-07-20T09:05:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/7-b940d11c4ea1ce67/article-640x360.33095a4e.jpg"><p>Das kleine Open-Source-Tool Twinkle Tray des Entwicklers Alexander „Xander“ Frangos bringt die Einstellungen für das Justieren der Bildschirmhelligkeit angeschlossener Anzeigegeräte in den System Tray von Windows 11 und Windows 10. Das freie Systemwerkzeug bietet weitreichende Einstellmöglichkeiten für Profis.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Biostar und Gigabyte: Neue Firmware für Intels Raptoren unterwegs]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/biostar-und-gigabyte-neue-firmware-fuer-intels-raptoren-unterwegs/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/biostar-und-gigabyte-neue-firmware-fuer-intels-raptoren-unterwegs/"/>
        <updated>2022-07-20T09:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/2/3-3927e3aaaa73d872/article-640x360.54f11fcc.jpg"><p>Auch Biostar und Gigabyte rüsten ihre Mainboards der 600-Serie für Intel Raptor Lake. Für diverse Modelle mit den Chipsätzen Z690, B660 und H610 haben beide Hersteller BIOS-Updates in Aussicht gestellt, mit denen die kommenden Prozessoren unterstützt werden. Asus, MSI und ASRock waren schneller.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Galaxy Z Fold 4 und Z Flip 4: Samsung Galaxy Unpacked findet am 10. August statt]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/galaxy-z-fold-4-und-z-flip-4-samsung-galaxy-unpacked-findet-am-10-august-statt/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/galaxy-z-fold-4-und-z-flip-4-samsung-galaxy-unpacked-findet-am-10-august-statt/"/>
        <updated>2022-07-20T08:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/2/1-2943bb7b0cef369d/article-640x360.ac91d2d2.jpg"><p>Das nächste Samsung Galaxy Unpacked findet am 10. August 2022 statt und steht mit dem Motto „Unfold Your World“ ganz im Zeichen faltbarer Smartphones. Erwartet wird die Vorstellung des Galaxy Z Fold 4 und Galaxy Z Flip 4. In den letzten Tagen sind erste Renderings und Spezifikationen beider Geräte vorab veröffentlicht worden.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ASML-Quartalszahlen: DUV- und EUV-Systeme für 8,5 Mrd. Euro neu bestellt]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/asml-quartalszahlen-duv-und-euv-systeme-fuer-8-5-mrd-euro-neu-bestellt/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/asml-quartalszahlen-duv-und-euv-systeme-fuer-8-5-mrd-euro-neu-bestellt/"/>
        <updated>2022-07-20T07:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/9-0a6008e3ab380b71/article-640x360.c7c46576.jpg"><p>ASML landet im zweiten Quartal über den Erwartungen, vor allem die Neubestellungen setzen eine Rekordmarke. Doch nicht alles ist rosig, viele Systeme werden erst im kommenden Jahr 2023 verbucht werden, eine schwierige Versorgungslage mit Teilen verbunden mit weiteren Umständen soll fast 3 Milliarden Euro ins nächste Jahr führen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Forza Horizon 5: Addon bringt fliegende Inseln und – mal wieder – Hot Wheels]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/forza-horizon-5-addon-bringt-fliegende-inseln-und-mal-wieder-hot-wheels/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/forza-horizon-5-addon-bringt-fliegende-inseln-und-mal-wieder-hot-wheels/"/>
        <updated>2022-07-20T06:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/8-aeddead760404930/article-640x360.fee20943.jpg"><p>Am gestrigen Abend erschien die erste größere Erweiterung für Microsofts Ende 2021 erschienenes Arcade-Rennspiel Forza Horizon 5 (Test). Nicht erstmals dreht sich das Addon um Hot Wheels – bereits Forza Horizon 3 bekam Anfang 2017 ein Hot-Wheels-DLC, in diesem Fall war es die zweite Erweiterung.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Romero Games: John Romeros Studio entwickelt neuen Shooter]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/romero-games-john-romeros-studio-entwickelt-neuen-shooter/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/romero-games-john-romeros-studio-entwickelt-neuen-shooter/"/>
        <updated>2022-07-20T05:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/6-8d9dc9cf7e81dfb0/article-640x360.e6dab46e.jpg"><p>Romero Games kehrt gewissermaßen zu den Wurzeln seines Gründers zurück und arbeitet an einem neuen Ego-Shooter. Weit vorangeschritten sind die Arbeiten nicht, derzeit sind vor allem Stellen ausgeschrieben. Mit an Bord soll ein „großer Publisher“ sein.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft is testing a Command Bar in the Edge web browser]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179836</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/20/microsoft-is-testing-a-command-bar-in-the-edge-web-browser/"/>
        <updated>2022-07-20T05:15:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft Edge Canary users may test the new command palette of the web browser now. Starting with Microsoft Edge Canary 105, Edge users may enable the command bar to run commands from […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft is testing a Command Bar in the Edge web browser appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[RememBear password manager is shutting down in July 2023]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179832</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/20/remembear-password-manager-is-shutting-down-in-july-2023/"/>
        <updated>2022-07-20T04:27:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[RememBear is shutting down in July 2023. The password manager service was launched by TunnelBear Inc., in 2017. The VPN provider was acquired by McAfee in 2018. What happened to RememBear? An […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post RememBear password manager is shutting down in July 2023 appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple: Butterfly-Sammelklage soll mit 50 Mio. US-Dollar-Zahlung beigelegt werden]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120330</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/apple-butterfly-sammelklage-soll-mit-50-mio-us-dollar-zahlung-beigelegt-werden/"/>
        <updated>2022-07-19T19:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Butterfly-Tastatur, ein Begriff, der unsere Leser vermutlich alle direkt mit Apple in Verbindung bringen können. Nicht zuletzt, weil auch wir schon den einen oder anderen Beitrag zum Thema verfasst hatten, unter anderem wegen einer Sammelklage von vor einigen Jahren. Zwischen...
Zum Beitrag: Apple: Butterfly-Sammelklage soll mit 50 Mio. US-Dollar-Zahlung beigelegt werden

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twitch: Neue Version von Twitch Charity für Spendenstreams]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120283</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/twitch-neue-version-von-twitch-charity-fuer-spendenstreams/"/>
        <updated>2022-07-19T18:29:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twitch veröffentlicht heute die Beta-Version von Twitch Charity, einem integrierten Fundraising-Tool, mit dem Creator einen Stream für wohltätige Zwecke einrichten bzw. durchführen können. Mit Twitch Charity soll es allen Videomachern erleichtert werden, für gute Zwecke Geld zu sammeln. Die Zuschauer...
Zum Beitrag: Twitch: Neue Version von Twitch Charity für Spendenstreams

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[480 Hz im Notebook: Alienware bietet die bisher höchste Bildwiederholrate]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/480-hz-im-notebook-alienware-bietet-die-bisher-hoechste-bildwiederholrate/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/480-hz-im-notebook-alienware-bietet-die-bisher-hoechste-bildwiederholrate/"/>
        <updated>2022-07-19T18:05:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/5-b5596463826fe88c/article-640x360.a5c6eaf7.jpg"><p>Als erster Hersteller bietet Dell ein Notebook-Display mit sehr hoher Bildwiederholrate von 480 Hz an, was die Bewegungsunschärfe nochmals weiter reduziert. Diese Display-Option ist ab sofort bei den Notebooks der Serien Alienware m17 R5 und x17 R2 verfügbar.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lightyear: Starttermin auf Disney+ steht]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120331</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/lightyear-starttermin-auf-disney-steht/"/>
        <updated>2022-07-19T17:48:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ihr habt geplant, ins Kino zu gehen, um Lightyear zu schauen, habt aber ein Abo bei Disney+? Dann könnte man sich ein paar Euro sparen, wenn man sich etwas in Geduld übt und die eigenen vier Wände das Kino-Feeling ersetzen...
Zum Beitrag: Lightyear: Starttermin auf Disney+ steht

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghacks Deals: Heimdal Premium Security Home Plan]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179829</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/ghacks-deals-heimdal-premium-security-home-plan/"/>
        <updated>2022-07-19T17:27:35.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Heimdal Premium Security Home Plan combines two of Heimdal's cybersecurity products into a single package: Heimdal Threat Prevention Home and Heimdal Next-gen Antivirus Home. Heimdal's solution promises better protection compared to traditional […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Ghacks Deals: Heimdal Premium Security Home Plan appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nova Launcher and Sesame Search have been acquired by Branch, an analytics company]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179815</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/nova-launcher-and-sesame-search-have-been-acquired-by-branch/"/>
        <updated>2022-07-19T17:23:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The popular home screen app for Android devices, Nova Launcher has been acquired by Branch Metrics, a company that specializes in analytics. Sesame Shortcuts, which supported integration with the launcher app, has […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Nova Launcher and Sesame Search have been acquired by Branch, an analytics company appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[OpenDocument text files (.odt) malware campaign discovered]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179816</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/opendocument-text-files-odt-malware-campaign-discovered/"/>
        <updated>2022-07-19T17:22:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Security researchers at HP Wolf Security managed to isolate a malware campaign that used OpenDocument text files for distribution. This particular campaign was part of a larger one that was targeting the […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post OpenDocument text files (.odt) malware campaign discovered appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thread: Künftig arbeiten alle Border-Router an einem Thread-Netzwerk mit]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120307</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/thread-kuenftig-arbeiten-alle-border-router-an-einem-thread-netzwerk-mit/"/>
        <updated>2022-07-19T17:08:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Der neue Smart-Home-Standard „Matter“ wird – aufgrund diversen Verzögerungen – erst im Herbst erwartet. Matter setzt hierbei auf das Zusammenspiel aus Bluetooth LE zur Einrichtung, Wi-Fi für hohe Bandbreiten, z. B. für Sicherheitskameras, und das junge Funkprotokoll „Thread“ für Sensoren...
Zum Beitrag: Thread: Künftig arbeiten alle Border-Router an einem Thread-Netzwerk mit

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Felix Frank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[50 Jahre Atari: Lego präsentiert detailgetreue Nachbildung des Atari 2600]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/50-jahre-atari-lego-praesentiert-detailgetreue-nachbildung-des-atari-2600/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/50-jahre-atari-lego-praesentiert-detailgetreue-nachbildung-des-atari-2600/"/>
        <updated>2022-07-19T16:17:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/9-dd268f7f7826dc15/article-640x360.d6db437d.jpg"><p>Atari feiert dieses Jahr seinen 50. Geburtstag. Aus diesem Anlass stellt Lego eine detailgetreue Klemmbaustein-Nachbildung des Atari 2600 vor – inklusive Joystick und Videospiel-Kassetten. Die Spielkonsole war mit über 30 Millionen Verkäufen eine Ikone der Achtzigerjahre, C:\B_retro\Ausgabe_10\ verrät weitere Details.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Qualcomm stellt neue Wearables-Plattformen W5 und W5+ vor]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120091</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/qualcomm/"/>
        <updated>2022-07-19T16:00:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Damit Wearables auch in Zukunft noch weiter interessant bleiben und mit neuen Features ausgestattet werden können, muss die zugrundeliegende Hardware natürlich ebenfalls mit der Zeit modernisiert werden. Somit hat Qualcomm nun mit seinen neuen Plattformen W5 Gen 1 und W5+...
Zum Beitrag: Qualcomm stellt neue Wearables-Plattformen W5 und W5+ vor

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Snapdragon W5(+) Gen 1: Smartwatch-SoC aus 4-nm-Fertigung macht fast alles neu]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/snapdragon-w5-plus-gen-1-smartwatch-soc-aus-4-nm-fertigung-macht-fast-alles-neu/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/snapdragon-w5-plus-gen-1-smartwatch-soc-aus-4-nm-fertigung-macht-fast-alles-neu/"/>
        <updated>2022-07-19T16:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/1/4-9deaf545195a1094/article-640x360.f280d824.jpg"><p>Zwei Jahre nach dem letzten Update bringt Qualcomm den Snapdragon W5(+) Gen 1 als neuen Wearable-Chip der Oberklasse auf den Markt. Beinahe die gesamte Plattform wurde erneuert und auf die 4-nm-Fertigung umgestellt. Die CPU nutzt aber weiterhin ein zehn Jahre altes Design. Die Laufzeiten sollen dennoch rund 50 Prozent zulegen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cell Broadcast: Bundesweiter Warntag findet am 8. Dezember 2022 statt]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/cell-broadcast-bundesweiter-warntag-findet-am-8-dezember-2022-statt/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/cell-broadcast-bundesweiter-warntag-findet-am-8-dezember-2022-statt/"/>
        <updated>2022-07-19T15:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/1/4-a4586b3d3a4bd4e4/article-640x360.a3e6af09.jpg"><p>Der bundesweite Warntag findet am 8. Dezember 2022 statt, wie die Innenministerinnen und Innenminister von Bund und Ländern heute beschlossen haben. Unterschiedliche Warnmittel für Gefahrensituationen wie Wetterextreme, Waldbrände oder Hochwasser sollen zum Einsatz kommen, darunter erstmals auch Cell Broadcast im Mobilfunknetz.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Raycast: Mac-Launcher mit großem Update]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120301</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/raycast-mac-launcher-mit-grossem-update/"/>
        <updated>2022-07-19T15:09:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Meinen derzeitigen Launcher auf dem Mac, Raycast, habe ich euch bereits vor einiger Zeit vorgestellt. Nun gibt’s ein zu erwähnendes Update. Die Suchleiste ist das Herzstück von Raycast. Fast jede Interaktion läuft über sie. Man habe die Leiste vergrößert, um...
Zum Beitrag: Raycast: Mac-Launcher mit großem Update

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tekken: Bloodline: Serie startet im August]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120298</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/tekken-bloodline-serie-startet-im-august/"/>
        <updated>2022-07-19T14:54:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Dass eine Animationsserie im Tekken-Universum bei Netflix ausgestrahlt wird, das ist bereits seit einiger Zeit bekannt. Nun gibt’s auch einen Termin. Interessierte sollten sich den 18. August im Kalender markieren. Power is everything. In der Serie Tekken: Bloodline geht es...
Zum Beitrag: Tekken: Bloodline: Serie startet im August

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ATARI 2600 als Lego-Set vorgestellt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120289</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/atari-2600-als-lego-set-vorgestellt/"/>
        <updated>2022-07-19T14:37:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ein nettes Set für Fans hat Lego vorgestellt. Mit dem 1977 vorgestellten ATARI 2600 gibt’s eine echte Ikone der Computerspielgeschichte bald als Klemmbausteinnachbau. Lego selbst bietet das Set mit dem ATARI-Modell an, welches 1980 auf den Markt kam – erkennbar...
Zum Beitrag: ATARI 2600 als Lego-Set vorgestellt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sonos 14.12: Update bringt neue Funktionen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120285</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/sonos-14-12-update-bringt-neue-funktionen/"/>
        <updated>2022-07-19T14:25:15.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sonos, der Hersteller smarter Lautsprechersysteme, hat heute ein Firmware-Update auf die Version 14.12 veröffentlicht. Es wurde eine neue WLAN-Energiespareinstellung für die portablen Roam und Roam SL hinzugefügt, um die Batterielebensdauer bei der Verbindung mit drahtlosen Netzwerken zu verlängern. In der...
Zum Beitrag: Sonos 14.12: Update bringt neue Funktionen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Paid Sharing: Netflix lässt in Lateinamerika für mehrere Wohnorte zahlen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/paid-sharing-netflix-laesst-in-lateinamerika-fuer-mehrere-wohnorte-zahlen/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/paid-sharing-netflix-laesst-in-lateinamerika-fuer-mehrere-wohnorte-zahlen/"/>
        <updated>2022-07-19T13:50:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/3-33ee42b766e5f241/article-640x360.bc209225.jpg"><p>Bereits Anfang des Jahres wurde bekannt, dass Netflix an Tarifoptionen für Nutznießer arbeitet – das kostenmindernde Teilen eines einzigen Netflix-Accounts unter Freunden oder in eigenständigen Haushalten wohnenden Familienmitgliedern ist zwar gängige Praxis, aber in der praktizierten Art und Weise unerwünscht.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Meet Windows 11: Microsoft's new educational video series is now available]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179813</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/meet-windows-11-microsofts-new-educational-video-series-is-now-available/"/>
        <updated>2022-07-19T13:45:55.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Using an operating system such as Windows 11 is not exactly rocket science, but if you are new to Windows in general or could use a few tips, then Microsoft's new Meet […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Meet Windows 11: Microsoft's new educational video series is now available appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Geldautomaten: Datenklau nimmt aktuell zu]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120255</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/geldautomaten-datenklau-nimmt-aktuell-zu/"/>
        <updated>2022-07-19T13:30:09.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Derzeit soll es an Geldautomaten vermehrt zu Datendiebstahl kommen. Vor allem Hamburg sei laut einer DPA-Meldung, welche unter anderem der Spiegel aufgegriffen hat, betroffen. Dank hoher Sicherheitsstandards halte sich der Schaden aber bisher in Grenzen. 140 Skimming-Angriffe soll es laut...
Zum Beitrag: Geldautomaten: Datenklau nimmt aktuell zu

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cat S53: Erstes 5G-Smartphone von Cat Phones kommt mit Riesenakku]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/cat-s53-erstes-5g-smartphone-von-cat-phones-kommt-mit-riesenakku/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/cat-s53-erstes-5g-smartphone-von-cat-phones-kommt-mit-riesenakku/"/>
        <updated>2022-07-19T13:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/4-4cdc2ae8bd349cee/article-640x360.c8d829d9.jpg"><p>Die Bullitt Group als globaler Lizenznehmer für Cat Phones hat mit dem S53 das erste Outdoor-Rugged-5G-Smartphone des Unternehmens vorgestellt. Neben dem neuen Mobilfunkstandard gibt es einen schnelleren Prozessor, mehr Kameras, drahtloses Laden und einen stärkeren Schutz. Der Rugged-5G-Hotspot Cat Q10 startet parallel dazu.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google erlaubt alternative Bezahlsysteme für Apps im Europäischen Wirtschaftsraum]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120267</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/google-erlaubt-alternative-bezahlsysteme-fuer-apps-im-europaeischen-wirtschaftsraum/"/>
        <updated>2022-07-19T13:21:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google hat Nachrichten für Entwickler und Kunden parat. Konkret geht’s um Bezahlsysteme von Dritten. Das ist ja immer wieder bei Apple und Google ein Thema. Im Europäischen Wirtschaftsraum gibt’s nun eine neue Regelung, die Google auf Druck der Marktwächter einführt....
Zum Beitrag: Google erlaubt alternative Bezahlsysteme für Apps im Europäischen Wirtschaftsraum

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android: Nova Launcher wurde verkauft]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120262</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/android-nova-launcher-wurde-verkauft/"/>
        <updated>2022-07-19T13:11:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Da werden sehr viele Nutzer genau hinschauen, wie es weitergeht. Der wohl beliebteste Android-Launcher, Nova Launcher, wurde verkauft. Das Unternehmen „Branch Metrics“ hat den Nova Launcher übernommen, die Entwickler sollen aber an Bord bleiben. Nova konzentriert sich zukünftig auf Power-User...
Zum Beitrag: Android: Nova Launcher wurde verkauft

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[TikTok: Restrukturierungen sorgen für Entlassungswelle]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120248</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/tiktok-restrukturierungen-sorgen-fuer-entlassungswelle/"/>
        <updated>2022-07-19T13:00:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[TikTok hat in den USA bereits die Belegschaft reduziert und laut Wired auch Mitarbeitern in Großbritannien und der EU mitgeteilt, dass einige Arbeitsplätze gestrichen werden. Demnach wolle das soziale Netzwerk sich restrukturieren. Getroffen hat es da auch höhere Positionen. Der...
Zum Beitrag: TikTok: Restrukturierungen sorgen für Entlassungswelle

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Corsair Xeneon 32UHD144: Schnelles Quantum-Dot-IPS mit HDMI 2.1 und 144 Hz]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/corsair-xeneon-32uhd144-schnelles-quantum-dot-ips-mit-hdmi-2-1-und-144-hz/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/corsair-xeneon-32uhd144-schnelles-quantum-dot-ips-mit-hdmi-2-1-und-144-hz/"/>
        <updated>2022-07-19T13:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/1/2/9-7d574abcbae006df/article-640x360.92fb5b39.jpg"><p>Nach dem ersten Gaming-Monitor von Corsair, dem Xeneon 32QHD165 (Test), folgt mit dem Xeneon 32UHD144 Gaming-Monitor ein zweites Modell, das nicht mehr auf WQHD, sondern die höhere UHD-Auflösung setzt. Eine schnelle variable Bildwiederholrate, ein Quantum-Dot-Panel und DisplayHDR 600 werden zudem geboten.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Resident Evil: Fans strafen Netflix-Serie mit vernichtenden Rezensionen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/resident-evil-fans-strafen-netflix-serie-mit-vernichtenden-rezensionen/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/resident-evil-fans-strafen-netflix-serie-mit-vernichtenden-rezensionen/"/>
        <updated>2022-07-19T12:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/5-fb07ff3b75dadb93/article-640x360.8a118449.jpg"><p>Mit Resident Evil feierte Netflix am 14. Juli den Start einer weiteren Serie mit Videospiel-Hintergrund. Nicht feierlich gestimmt sind allerdings die Fans: Die Horror-Verfilmung sei nicht grauenhaft gruselig, sondern einfach nur grauenhaft. Kritiker sind milder gestimmt, aber insgesamt fallen die Rezensionen unterirdisch aus.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Bundesweiter Warntag am 8. Dezember 2022]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120258</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/bundesweiter-warntag-am-8-dezember-2022/"/>
        <updated>2022-07-19T12:51:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Geplant war er laut letzter Informationen im September, nun findet er am 8. Dezember 2022 statt. Ziel des bundesweiten Warntags ist es, die Menschen in Deutschland über die unterschiedlichen Warnmittel in Gefahrensituationen zu informieren und damit auch stärker auf den...
Zum Beitrag: Bundesweiter Warntag am 8. Dezember 2022

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Festplatten: 22 TB jetzt auch bei WD Gold, WD Red Pro und WD Purple]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/festplatten-22-tb-jetzt-auch-bei-wd-gold-wd-red-pro-und-wd-purple/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/festplatten-22-tb-jetzt-auch-bei-wd-gold-wd-red-pro-und-wd-purple/"/>
        <updated>2022-07-19T12:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/7-9cf6ff7328aa68f8/article-640x360.22c26bd6.jpg"><p>Der US-Hersteller Western Digital erhöht bei weiteren HDD-Serien die maximale Speicherkapazität auf 22 TB. Ab sofort sollen auch die Festplatten der Familien WD Gold, WD Red Pro und WD Purple so viel Speichervolumen bieten.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Render aufgetaucht: Samsung Galaxy Z Fold4 und Galaxy Z Flip4]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120250</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/render-aufgetaucht-samsung-galaxy-z-fold4-und-galaxy-z-flip4/"/>
        <updated>2022-07-19T12:40:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Der 10. August steht bei Samsung im Kalender. Da will man neue Geräte vorstellen. Wie das so ist: Es tauchen bereits vorher (Presse)Informationen auf, in diesem Falle sind das neue Render, die Samsung Galaxy Z Fold4 und Galaxy Z Flip4...
Zum Beitrag: Render aufgetaucht: Samsung Galaxy Z Fold4 und Galaxy Z Flip4

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[WhatsApp Beta für Android 2.22.16.10: Arbeit an Quick Reactions für den Status]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120241</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/whatsapp-beta-fuer-android-2-22-16-10-arbeit-an-quick-reactions-fuer-den-status/"/>
        <updated>2022-07-19T12:35:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[WhatsApp hat die Beta 2.22.16.10 für Android veröffentlicht. Vordergründig hat sich bei der App wenig getan, hinter den Kulissen läuft jedoch die Arbeit an Quick Reactions für Status-Updates. Das soll es ermöglichen, dass ihr auf Status-Updates mit den bekannten Emoji-Reaktionen...
Zum Beitrag: WhatsApp Beta für Android 2.22.16.10: Arbeit an Quick Reactions für den Status

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>André Westphal</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Slack: Nutzung wird teurer]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120235</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/slack-nutzung-wird-teurer/"/>
        <updated>2022-07-19T11:59:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Die Nutzung der Kollaborationsplattform Slack wird teurer. Dies gab das Unternehmen bekannt. Es sei die erste Erhöhung seit 2014. Von dieser Preiserhöhung sind nur Kunden des Pro-Plans betroffen. Außerdem nehme man Änderungen am kostenlosen Plan vor. Diese beiden Änderungen treten...
Zum Beitrag: Slack: Nutzung wird teurer

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Synology Photos: Update bringt neue Funktionen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120231</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/synology-photos-update-bringt-neue-funktionen/"/>
        <updated>2022-07-19T11:17:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das Modul „Synology Photos“ ist für manche Synology-NAS-Besitzer ab und an Streitthema. Manche mögen es, andere wiederum wünschen sich mehr Funktionen. Die ersten gibt’s nun mit einem heute veröffentlichten Update. So gibt’s Unterstützung für das ARW-Format der Sony-Alpha-1-Kameras, aber viel...
Zum Beitrag: Synology Photos: Update bringt neue Funktionen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix wants to tackle password sharing by charging users an additional fee to buy additional Homes]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179805</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/netflix-wants-to-tackle-password-sharing-by-charging-users-an-additional-fee-to-buy-additional-homes/"/>
        <updated>2022-07-19T11:14:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Netflix is testing a new way to tackle the password sharing problem. The streaming service is introducing, Netflix Homes, an additional fee that users may have to pay, if they are sharing […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Netflix wants to tackle password sharing by charging users an additional fee to buy additional Homes appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Minisforum NUC X17 und X15: Ultra-Thin-Clients mit Tiger Lake-H45 und RTX 3000]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/minisforum-nuc-x17-x15-mini-pc/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/minisforum-nuc-x17-x15-mini-pc/"/>
        <updated>2022-07-19T10:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/0-6504039addf46482/article-640x360.19b6d74f.jpg"><p>Der für seine Mini-PCs bekannte Hersteller Minisforum hat mit dem NUC X17 und X15 kompakte Systeme mit Prozessoren vom Typ Intel Tiger Lake und Grafikkarten auf Basis von Nvidia Ampere vorgestellt. Im Vollausbau werden ein Core i7-11800H mit insgesamt acht Kernen und eine GeForce RTX 3070 Laptop GPU (Test) geboten.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BSI-Tool erlaubt Beobachten der Windows-Telemetrie]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120228</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/bsi-tool-erlaubt-beobachten-der-windows-telemetrie/"/>
        <updated>2022-07-19T10:25:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das Bundesamt für Sicherheit in der Informationstechnik hat im Projekt SiSyPHuS Win10 (Studie zu Systemaufbau, Protokollierung, Härtung und Sicherheitsfunktionen in Windows 10) ein Tool veröffentlicht, mit dem das Verhalten der Windows-Telemetrie detailliert beobachtet werden kann – der „System Activity Monitor“...
Zum Beitrag: BSI-Tool erlaubt Beobachten der Windows-Telemetrie

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Endgame Gear XSTRM im Test: Solides Einsteiger-Mikrofon mit viel Zubehör]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/endgame-gear-xstrm-test/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/endgame-gear-xstrm-test/"/>
        <updated>2022-07-19T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/1/7/3-a51c37489fbd58d4/article-640x360.f97ca569.jpg"><p>Mit dem Mikrofon XSTRM schnürt Endgame Gear ein stimmiges und klanglich überzeugendes Gesamtpaket für Einsteiger – mit viel sinnvollem Zubehör. Kleine Fehler in der Konstruktion und die damit einhergehenden Limitierungen schmälern den guten Eindruck allerdings leicht. Auch die LED-Beleuchtung hinterlässt Fragen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vodafone: Bundesweite Störung soll nur iPhones betreffen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120226</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/vodafone-bundesweite-stoerung-soll-nur-iphones-betreffen/"/>
        <updated>2022-07-19T09:44:54.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Seit einigen Stunden häufen sich die Beschwerden über Störungen bezüglich der Telefonie bei Vodafone. Das Unternehmen hat nun auch eine bundesweite Störung gegen kurz nach 11 Uhr bestätigt, allerdings ist die so gelagert, dass lediglich beim iPhone der SMS-Versand über...
Zum Beitrag: Vodafone: Bundesweite Störung soll nur iPhones betreffen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nintendo: Wii U und Nintendo 3DS fliegen aus dem eShop]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/nintendo-3ds-wii-u-eshop-support/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/nintendo-3ds-wii-u-eshop-support/"/>
        <updated>2022-07-19T08:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/2-e325f31d04947b52/article-640x360.5f382b2f.jpg"><p>Nintendo stellt den Support für die beiden Spielkonsolen Wii U und Nintendo 3DS über den hauseigenen Nintendo eShop zum 27. März 2023 offiziell ein. Bereits ab dem kommenden Monat wird es nicht mehr möglich sein, Guthaben für die stationäre Spielkonsole und den erfolgreichen Gaming-Handheld hinzuzufügen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wächter-Modus: Verbraucherzentrale verklagt Tesla]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/waechter-modus-verbraucherzentrale-verklagt-tesla/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/waechter-modus-verbraucherzentrale-verklagt-tesla/"/>
        <updated>2022-07-19T08:34:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/3/0/1-1833de5c85ce21e2/article-640x360.ca4eb092.jpg"><p>Der Verbraucherzentrale Bundesverband (vzbv) hat beim Landgericht Berlin Klage gegen Tesla erhoben. Die Verbraucherzentrale bemängelt den angeblich nicht datenschutzkonformen Wächter-Modus von Tesla, der verdächtige Aktivitäten rund um das Auto erfassen soll. Zudem seien die Werbeaussagen von Tesla zur CO2-Ersparnis irreführend.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Geringe Nachfrage: Smartphone-Markt bricht um 9 Prozent ein]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/geringe-nachfrage-smartphone-markt-bricht-um-9-prozent-ein/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/geringe-nachfrage-smartphone-markt-bricht-um-9-prozent-ein/"/>
        <updated>2022-07-19T08:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/9-fee69d3e71d0fbb3/article-640x360.869b15b7.jpg"><p>Nicht nur der PC-Markt schwächelt, sondern auch bei den Smartphones setzt sich der Trend nach unten fort. 9 Prozent weniger Smartphones als noch im zweiten Quartal 2021 konnten den Analysten von Canalys zufolge in 2022 abgesetzt werden. Aufgrund der Inflation verschiebe sich die Nachfrage von der Mittel- in die Einsteigerklasse.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Kingston Fury Renegade RGB: Low-Latency-Kits mit 32 GB DDR5-6400 CL32 vorgestellt]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/kingston-fury-renegade-ddr5-rgb/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/kingston-fury-renegade-ddr5-rgb/"/>
        <updated>2022-07-19T07:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/8-21fa2fadcf18532b/article-640x360.3910e768.jpg"><p>Kingston hat mit den Speicherserien Fury Renegade DDR5 und Fury Renegade DDR5 RGB mehrere RAM-Kits mit bis zu 32 GB DDR5-6400 CL32-39-39 bei 1,4 V vorgestellt. Wie der Hersteller verspricht, sollen Intel XMP 3.0 und handverlesene Speicher-ICs für ein überdurchschnittlich hohes Potential in Sachen Overclocking sorgen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gmail: Suchfunktion wurde abermals verbessert]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120161</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/gmail-suchfunktion-wurde-abermals-verbessert/"/>
        <updated>2022-07-19T07:00:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google hat die Suchfunktion für Gmail über die letzten Jahre hinweg stetig verbessert. Unter anderem bietet man da diverse „Search Chips“, welche die Suche um Parameter erweitert und diese somit treffsicherer machen soll. Nach Angaben von Google erlaubt Gmail fortan...
Zum Beitrag: Gmail: Suchfunktion wurde abermals verbessert

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Felix Frank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple TV+: Trailer zur Familien-Serie „Surfside Girls“ erschienen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120185</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/apple-tv-trailer-zur-familien-serie-surfside-girls-erschienen/"/>
        <updated>2022-07-19T06:30:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple hat den Trailer zur neuen Kinder- und Familien-Serie „Surfside Girls“ veröffentlicht. Die Produktion wird am 19. August auf dem Streaming-Dienst an den Start gehen und basiert auf den Comicromanen von Kim Dwinell. In der Serie geht es um die...
Zum Beitrag: Apple TV+: Trailer zur Familien-Serie „Surfside Girls“ erschienen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Oliver Posselt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google Workspace: Admins erhalten Kontrolle für experimentelle Apps]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120189</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/google-workspace-admins-erhalten-kontrolle-fuer-experimentelle-apps/"/>
        <updated>2022-07-19T06:00:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google Workspace kann seit langer Zeit mit anderen Apps aus dem Store angereichert werden. Dabei sind auch welche von Google, die der Kategorie „Experimentell“ zuzuordnen sind, die Entwicklung ist also noch nicht abgeschlossen. Admins erhalten nun separate Einstellungen dazu in...
Zum Beitrag: Google Workspace: Admins erhalten Kontrolle für experimentelle Apps

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Oliver Posselt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[9-Euro-Ticket: Möglicher Nachfolger könnte ab Ende 2022 starten]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120207</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/9-euro-ticket-moeglicher-nachfolger-koennte-ab-ende-2022-moeglich-sein/"/>
        <updated>2022-07-19T05:36:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das 9-Euro-Ticket ist eines der großen Themen des Jahres. Da gibt’s allerlei Ideen und Forderungen, ob und wie es nun weitergeht. Kritiker sagen, dass das 9-Euro-Ticket oft nur denen hilft, die genug haben würden, um sich ein Ticket zu kaufen....
Zum Beitrag: 9-Euro-Ticket: Möglicher Nachfolger könnte ab Ende 2022 starten

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Sony übernimmt E-Sport-Plattform Repeat.gg]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120179</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/sony-uebernimmt-e-sport-plattform-repeat-gg/"/>
        <updated>2022-07-19T05:30:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Sonys Bemühungen im E-Sport-Bereich lassen nicht nach. Schon wieder gibt es eine Übernahme – oder besser: Aufnahme. Denn wie die Plattform Repeat.gg mitteilt, gehört man dort nun zur Sony-Familie. Repeat.gg veranstaltet Ranglistenturniere, die den Zugang zum E-Sport erleichtern sollen. Dort...
Zum Beitrag: Sony übernimmt E-Sport-Plattform Repeat.gg

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Retbleed unter Linux: Kernel 5.19-RC7 schließt CPU-Schwachstellen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/linux-kernel-5-19-retbleed/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/linux-kernel-5-19-retbleed/"/>
        <updated>2022-07-19T05:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/7-83e2bf5dc4cfddb1/article-640x360.421e1da7.jpg"><p>Initiator und Chef-Entwickler Linus Torvalds hat den nächsten Release Candidate für den kommenden Systemkernel Linux 5.19 mit Fix gegen die Retbleed-Sicherheitslücken, welche in noch stark verbreiteten CPUs von AMD und Intel die im Jahr 2017 entdeckten Schwachstellen Spectre und Spectre-V2 ausnutzen können, jetzt freigegeben.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fitbit Charge 5: Update bringt Funktion zum Finden des Smartphones]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120205</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/fitbit-charge-5-update-bringt-funktion-zum-finden-des-smartphones/"/>
        <updated>2022-07-19T05:13:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das mittlerweile zu Google gehörende Unternehmen Fitbit verteilt derzeit ein Update für seinen Tracker Fitbit Charge 5. Das bringt die Firmware auf die Version 57.20001.171.50 (zu sehen unter Settings>Device Info >System Info>Version). Damit bekommt die Charge 5 eine neue Funktion...
Zum Beitrag: Fitbit Charge 5: Update bringt Funktion zum Finden des Smartphones

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Mozilla is testing Quick Actions in Firefox's Address Bar]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179800</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/19/mozilla-is-testing-quick-actions-in-firefoxs-address-bar/"/>
        <updated>2022-07-19T05:09:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mozilla's Firefox web browser could soon support a feature that Mozilla calls Quick Actions. These commands may be launched from the browser's address bar directly, for example, to view the source code […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Mozilla is testing Quick Actions in Firefox's Address Bar appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[iPhone: Jailbreak für iOS 15 wohl bald verfügbar]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120193</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/iphone-jailbreak-fuer-ios-15-wohl-bald-verfuegbar/"/>
        <updated>2022-07-19T05:00:51.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Jailbreaks waren damals ziemlich populär und ermöglichten iPhone-Nutzern, allerlei in ihrem System zu betreiben. Die Bandbreite reichte von kleineren Erweiterungen im System bis hin zur Nutzung von Apps aus anderen Quellen. Das Odyssey-Team hat nun per Twitter erste Bilder eines...
Zum Beitrag: iPhone: Jailbreak für iOS 15 wohl bald verfügbar

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Oliver Posselt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Adata XPG Slingshot: Gamer-Girl-Maskottchen zeigt im Meraverse ihre Lochmaus]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/adata-xpg-slingshot-gamer-girl-maskottchen-zeigt-im-meraverse-ihre-lochmaus/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/adata-xpg-slingshot-gamer-girl-maskottchen-zeigt-im-meraverse-ihre-lochmaus/"/>
        <updated>2022-07-19T05:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/5-e5e449d629baad71/article-640x360.b00aa5a3.jpg"><p>Auf die später verworfene XPG Headshot mit 4D-Druck-Gehäuse, die nie erschienene XPG Vault mit 1 TB SSD-Speicher für Spiele und die erst im Mai vorgestellte, aber bislang nicht verfügbare XPG Alpha stellt Adata nun die vierte Maus der Marke XPG vor. Im Vordergrund steht indes ein sämtliche Klischees bedienendes Maskottchen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[As Dusk Falls: Interaktives Drama erzählt heute Geschichte ohne Helden]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/as-dusk-falls-interaktives-drama-erzaehlt-heute-geschichte-ohne-helden/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/as-dusk-falls-interaktives-drama-erzaehlt-heute-geschichte-ohne-helden/"/>
        <updated>2022-07-19T04:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/6-80a6fe9e0fc5a299/article-640x360.724e0cd5.jpg"><p>Heute erscheint mit As Dusk Falls die von Kritikern soweit gelobte und empfohlene interaktive Geschichte zweier ineinander verwobener Familiendramen. Der von den Xbox Game Studios veröffentliche Titel ist im Gegensatz zum ebenfalls ab heute spielbaren Stray nicht auf PC und PlayStation, sondern auf PC und Xbox verfügbar.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Netflix testet zusätzliche Abo-Option zum Passwort-Sharing]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120196</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/netflix-testet-zusaetzliche-abo-option-zum-passwort-sharing/"/>
        <updated>2022-07-19T04:29:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das Teilen des Netflix-Accounts mit anderen ist etwas, das Netflix schon länger bekannt ist, man es aber immer geduldet hat. Seit langem ist bekannt, dass der Streaming-Konzern dem Ganzen demnächst den Garaus machen möchte. Genauer gesagt will man die betroffenen...
Zum Beitrag: Netflix testet zusätzliche Abo-Option zum Passwort-Sharing

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Oliver Posselt</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Amazon Prime Video: Großes Redesign angekündigt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120170</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/amazon-prime-video-grosses-redesign-angekuendigt/"/>
        <updated>2022-07-18T18:30:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ab dieser Woche werden Nutzer von Amazons Streamingangebot Prime Video nach und nach ein überarbeitetes Design zu sehen bekommen – auf allen vernetzten Wohnzimmergeräten, einschließlich Fire TV sowie auf der Android-App. Über den Sommer hinweg sollen dann alle Nutzer damit...
Zum Beitrag: Amazon Prime Video: Großes Redesign angekündigt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Benjamin Mamerow</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Android: Google Wallet wird verteilt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120165</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/android-google-wallet-wird-verteilt/"/>
        <updated>2022-07-18T17:52:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Angekündigt war es bereits, nun wird Google Wallet für Android-Geräte verteilt. Nach Kreditkarten, Bonuskarten und zuletzt auch dem digitalen Autoschlüssel weitet Google die Fähigkeiten seiner Wallet-App bald mehr aus. Habt ihr eine Bordkarte für einen Flug im Wallet, dann bekommt...
Zum Beitrag: Android: Google Wallet wird verteilt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel Core i9-13900K: Bei Minimum-FPS erheblich schneller als 12900KF]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-core-i9-13900k-bei-minimum-fps-erheblich-schneller-als-12900kf/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-core-i9-13900k-bei-minimum-fps-erheblich-schneller-als-12900kf/"/>
        <updated>2022-07-18T17:35:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/0-2c34ece9568cb43c/article-640x360.ac9b6a27.jpg"><p>Mit einem Vorserienexemplar des Intel Core i9-13900K hat der Tester Extreme Player aus China diverse Benchmarks durchgeführt und mit den Ergebnissen eines Intel Core i9-12900KF verglichen. Bei Spielen zeigte sich nur ein geringer Unterschied bei den durchschnittlichen FPS, aber ein sehr großer bei den minimalen FPS.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Deutsche Bahn: Sonderkulanz zur Hitzewelle]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120163</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/deutsche-bahn-sonderkulanz-zur-hitzewelle/"/>
        <updated>2022-07-18T17:09:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Aufgrund der angekündigten Hitzewelle kann es am 19. und 20.07.2022 zu Einschränkungen im Bahnverkehr kommen, so die Deutsche Bahn in einer Mitteilung. Die Kunden haben Möglichkeiten, die die Bahn als Sonderkulanz umschreibt. Das bereits gekaufte Ticket kann bis zum 27.07.2022...
Zum Beitrag: Deutsche Bahn: Sonderkulanz zur Hitzewelle

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nvidia GeForce RTX 3050: OEM-Version der Grafikkarte mit 10 % weniger ALUs]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-rtx-3050-oem-version-der-grafikkarte-mit-10-prozent-weniger-alus/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-rtx-3050-oem-version-der-grafikkarte-mit-10-prozent-weniger-alus/"/>
        <updated>2022-07-18T17:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/2-546b1406e172f632/article-640x360.8e5d7aab.jpg"><p>In der OEM-Version hat die Desktop-Grafikkarte GeForce RTX 3050 zehn Prozent weniger Recheneinheiten, taktet marginal niedriger und ist somit langsamer als die Retail-Version. Das bestätigt Nvidia inzwischen selbst auf seiner Website.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fire TV Stick 4K: FireOS 6.2.9.0 sorgt für neue Funktionen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120152</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/fire-tv-stick-4k-fireos-6-2-9-0-sorgt-fuer-neue-funktionen/"/>
        <updated>2022-07-18T16:30:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Nutzer eines Fire TV Sticks mit FireOS 7 kennen es bereits, beim Fire TV Stick 4K kommt mit dem Update auf die Version 6.2.9.0 Neues auf den Stick. Neben den üblichen Fehlerbehebungen fügt Amazon auch die erweiterten Netzwerkdetails in den...
Zum Beitrag: Fire TV Stick 4K: FireOS 6.2.9.0 sorgt für neue Funktionen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Corsair mit Integration für Audio- und Videofunktionen von Nvidia Broadcast]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120147</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/corsair-mit-integration-fuer-audio-und-videofunktionen-von-nvidia-broadcast/"/>
        <updated>2022-07-18T15:57:19.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Über Nvidia Broadcast haben wir bereits berichtet. In Verbindung mit einer GeForce-RTX-Grafikkarte können damit störende Umgebungsgeräusche durch die Verwendung von Rauschunterdrückung und Raumechounterdrückung „komplett ausgeblendet“ werden. Nachdem man bereits mit Logitech G Hub zusammenarbeitet, hat man nun eine Zusammenarbeit mit...
Zum Beitrag: Corsair mit Integration für Audio- und Videofunktionen von Nvidia Broadcast

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>Felix Frank</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vereinigtes Königreich: Die Industrie soll sich bei Lootboxen selbst regulieren]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/vereinigtes-koenigreich-die-industrie-solle-sich-bei-lootboxen-selbst-regulieren/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/vereinigtes-koenigreich-die-industrie-solle-sich-bei-lootboxen-selbst-regulieren/"/>
        <updated>2022-07-18T15:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/7-6ee8ee4d3307c3f8/article-640x360.0ac8c5f0.jpg"><p>Die Regierung des Vereinigten Königreichs hat sich mit Lootboxen und einer Einstufung derer als Glücksspiel befasst – und dagegen entschieden. Allerdings soll es für die Spieleindustrie einige Auflagen geben, um insbesondere Kinder und Jugendliche besser zu schützen. Falls das nicht greife, sollen Gesetze angepasst werden.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opera Software fixes Windows Reliability Monitor in browser]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179796</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/18/opera-software-fixes-windows-reliability-monitor-in-browser/"/>
        <updated>2022-07-18T15:22:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Opera Software has fixed the Windows Reliability Monitor issue in the company's Opera web browser. Last week, we reported that the Opera web browser was causing seemingly unrelated entries in the Windows […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Opera Software fixes Windows Reliability Monitor in browser appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Gaming-Monitore: NZXT mischt mit WQHD und 165 Hz auch ohne Ständer mit]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/gaming-monitore-nzxt-mischt-mit-wqhd-und-165-hz-auch-ohne-staender-mit/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/gaming-monitore-nzxt-mischt-mit-wqhd-und-165-hz-auch-ohne-staender-mit/"/>
        <updated>2022-07-18T15:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/0/5/1-87087d15fe7562f9/article-640x360.e9aeb74c.jpg"><p>Mit NZXT wagt ein weiterer Hersteller den Schritt auf den von zahlreichen Marken umkämpften Monitormarkt. Das Debüt erfolgt einmal mit flachem IPS auf 27 Zoll sowie einmal mit Curved VA auf 31,5 Zoll. In beiden Fällen wird die WQHD-Auflösung mit bis zu 165 Hz dargestellt. Interessant sind die Farb- und Standfußoptionen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux auf dem Mac: Asahi Linux unterstützt jetzt den Apple M2 sowie M1 Ultra]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/asahi-linux-apple-m2-m1-ultra/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/asahi-linux-apple-m2-m1-ultra/"/>
        <updated>2022-07-18T14:48:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/9/1-410dd1857d736781/article-640x360.9d185c22.jpg"><p>Das Projekt Asahi Linux und die gleichnamige Community wollen eine vollständig funktionsfähige Linux-Distribution für den täglichen Einsatz auf ARM-Prozessoren vom Typ Apple Silicon portieren und haben bereits im März eine Alpha für den M1, M1 Pro und M1 Max veröffentlicht. Jetzt folgt die Unterstützung für den M2 und M1 Ultra.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Xbox Game Pass: Diese Titel können bald gespielt werden]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120129</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/xbox-game-pass-diese-titel-koennen-bald-gespielt-werden/"/>
        <updated>2022-07-18T13:47:40.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft hat für seinen Xbox Game Pass neue Titel vorgestellt, die bald von den Abonnenten gespielt werden können. Insgesamt 6 Titel findet man vor, vielleicht ist ja etwas für euch dabei. Und wenn ihr schon einmal hier seid: Nutzt ihr...
Zum Beitrag: Xbox Game Pass: Diese Titel können bald gespielt werden

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Snapchat for Web angekündigt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120125</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/snapchat-for-web-angekuendigt/"/>
        <updated>2022-07-18T13:21:29.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Das Unternehmen Snap kündigte heute „Snapchat for Web“ an. Damit können auch Menschen ohne die App den Service Snapchat im Browser am Desktop nutzen. Es lassen sich Snaps verschicken und auch Videoanrufe durchführen. Zunächst wird Snapchat for Web für Snapchat+-Abonnenten...
Zum Beitrag: Snapchat for Web angekündigt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[FRITZ!OS: Vier FRITZ!Box-Modelle werden mit neuer Laborversion versorgt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120123</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/fritzos-vier-fritzbox-modelle-werden-mit-neuer-laborversion-versorgt/"/>
        <updated>2022-07-18T13:08:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[AVM hat bereits vorbereitend auf FRITZ!OS 7.50 zwei FRITZ!Repeater mit neuer Labor-Software versorgt. Damit aber noch nicht genug, denn man ist fleißig beim Verteilen neuer Versionen. So haben folgende FRITZ!Box-Modelle heute eine neue Laborversion bekommen, die Anwender ab sofort installieren...
Zum Beitrag: FRITZ!OS: Vier FRITZ!Box-Modelle werden mit neuer Laborversion versorgt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[XPG PCIe Gen5 SSD: Adata zeigt M.2-SSD mit bis zu 14 GB/s und 8 TB]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/xpg-pcie-gen5-ssd-adata-zeigt-m-2-ssd-mit-bis-zu-14-gb-s-und-8-tb/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/xpg-pcie-gen5-ssd-adata-zeigt-m-2-ssd-mit-bis-zu-14-gb-s-und-8-tb/"/>
        <updated>2022-07-18T12:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/8-065cbc0760a4719d/article-640x360.c1bd4581.jpg"><p>Die neue Generation der PCIe-5.0-SSDs nimmt bei Adata Formen an. Nach Prototypen zeigt der Hersteller das erste Serienprodukt. Die XPG PCIe Gen5 SSD liegt im M.2-Format vor und ist mit einem SMI-Controller bestückt. Sie soll in der Spitze mit 14 GB/s lesen und mit 12 GB/s schreiben.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple Arcade: Diese Spiele fallen raus]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120119</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/apple-arcade-diese-spiele-fallen-raus/"/>
        <updated>2022-07-18T12:16:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple Arcade bietet einen ganzen Schwung von Spielen, die man ohne Kauf und In-App-Käufe nach Herzenslust herunterladen und spielen kann, denn man bezahlt ja bei Apple Arcade ein Abo, welches den Zugang zum Katalog erlaubt. Doch die erhaltenen Spiele sind...
Zum Beitrag: Apple Arcade: Diese Spiele fallen raus

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel Core i5-13600K: Raptor Lake im Benchmark von CPU-Z und Cinebench R23]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-core-i5-13600k-benchmarks/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-core-i5-13600k-benchmarks/"/>
        <updated>2022-07-18T12:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/6-17415222c3cefab4/article-640x360.6aefa92f.jpg"><p>Erstmals taucht der Intel Core i5-13600K mit 6 P-Cores und 8 E-Cores sowie 20 Threads als Engineering Sample in den Benchmarks von CPU-Z und Cinebench R23 auf. Der hybride Desktop-Prozessor der Produktfamilie Intel Raptor Lake legt dabei insbesondere im Bereich der Multi-Thread-Leistung deutlich zu.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Samsung Unpacked am 10. August]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120115</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/samsung-unpacked-am-10-august/"/>
        <updated>2022-07-18T11:49:38.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ausgewählten Medienvertretern werden sie mit aller Sicherheit schon vorher gezeigt, doch die Öffentlichkeit bekommt Samsungs neue Hardware wohl erst am 10. August zu sehen. Der Termin geht aus einer Einladung hervor, die Leaker Evan Blass geteilt hat. Es wird erwartet,...
Zum Beitrag: Samsung Unpacked am 10. August

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Menu Bar Controller for Sonos: Version 5.0 erschienen]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120110</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/menu-bar-controller-for-sonos-version-5-0-erschienen/"/>
        <updated>2022-07-18T11:04:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[In den letzten Jahren haben wir schon über neue Versionen der App „Menu Bar Controller for Sonos“ berichtet. Sie stammt von Alexander Heinrich, der auch Lyd realisiert, eine Apple-Watch-App zum Steuern von Sonos-Lautsprechern. Der „Menu Bar Controller for Sonos“ richtet...
Zum Beitrag: Menu Bar Controller for Sonos: Version 5.0 erschienen

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[The Boys: Spin-Off-Serie Gen V angekündigt]]></title>
        <id>https://stadt-bremerhaven.de/?p=1120108</id>
        <link href="https://stadt-bremerhaven.de/the-boys-spin-off-serie-gen-v-angekuendigt/"/>
        <updated>2022-07-18T10:40:05.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Die Erfolgsserie The Boys wird ein Spin-Off bekommen. Zu diesem gibt’s nun erste Details. Es dreht sich um Amerikas einziges College für jugendliche Superhelden in Amerika – natürlich betrieben von Vought International. Gen V spielt an diesem College und ist...
Zum Beitrag: The Boys: Spin-Off-Serie Gen V angekündigt

Zum Blog: Caschys Blog


Der ungekürzte RSS-Feed wird präsentiert von:]]></summary>
        <author>
            <name>caschy</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlayStation 5 & Xbox Series X: Wie 40 FPS plötzlich das Optimum sein können]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/playstation-5-xbox-series-x-neue-40-fps-modi-fluessiger/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/playstation-5-xbox-series-x-neue-40-fps-modi-fluessiger/"/>
        <updated>2022-07-18T10:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/2-326a404b4e5b8fef/article-640x360.579661e3.jpg"><p>Lange Zeit hatten Konsolenspieler bei der Framerate des Games gar kein Mitspracherecht oder aber die Wahl zwischen zwei Grafikmodi mit 30 und 60 FPS. Bei PlayStation 5 und Xbox Series X|S ist nun allerdings erstmals ein verheißungsvoller Kompromiss möglich, der die Vorteile beider Einstellungen zu vereinen vermag: 40 FPS.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel's entire Arc A-Series Desktop Graphics Card lineup leaks]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179791</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/18/intels-entire-arc-a-series-desktop-graphics-card-lineup-leaks/"/>
        <updated>2022-07-18T09:50:53.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Just yesterday, Intel gave us some insight on one of its upcoming Arc A-Series desktop graphics card. The company said that its Intel Arc A750 GPU performs similar to Nvidia's RTX 3060 […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Intel's entire Arc A-Series Desktop Graphics Card lineup leaks appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Proton explains the technical issues that caused the recent ProtonMail outages]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179787</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/18/proton-explains-the-technical-issues-that-caused-the-recent-protonmail-outages/"/>
        <updated>2022-07-18T09:17:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Last week was a tough one for Proton users, the company experienced multiple outages spread across 3 days. Yesterday, Proton sent out an email to its users to explain the issues behind […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Proton explains the technical issues that caused the recent ProtonMail outages appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Das Auto als Spielkonsole: Steam soll nächsten Monat im Tesla debütieren]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/tesla-steam-gaming/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/tesla-steam-gaming/"/>
        <updated>2022-07-18T07:57:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/4-c7ab8fcb0422a575/article-640x360.64123e81.jpg"><p>Wie Tesla-CEO Elon Musk über Twitter ankündigt, macht der US-Automobilhersteller weiterhin große Fortschritte bei der Integration der Spiele-Vertriebsplattform Steam in seine Fahrzeuge. Eine erste Demonstration der Spielkonsole im Model S und Model X wird demnach bereits für den nächsten Monat in Aussicht gestellt.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ZhaoXin Glenfly Arise-GT-10C0: China-GPU ist auf Augenhöhe mit einer GeForce GTX 580 (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/glenfly-arise-gt10c0-specification/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/glenfly-arise-gt10c0-specification/"/>
        <updated>2022-07-18T07:29:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/3-e5d7bc35270ec8b2/article-640x360.0e56ccee.jpg"><p>Der chinesische Halbleiterhersteller ZhaoXin hat die offiziellen Spezifikationen seiner neuesten Grafikkarte Glenfly Arise-GT-10C0 veröffentlicht, die in Sachen Rechenleistung noch um viele Generationen hinter AMD und Nvidia im Hintertreffen ist. In Bereich der FP32-Leistung werden Werte von GPUs von vor 10 Jahren erreicht.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 11: Microsoft testet zwei Suchfelder in der Taskleiste]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/windows-11-suche-taskleiste/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/windows-11-suche-taskleiste/"/>
        <updated>2022-07-18T06:32:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/2-d37003ef8bda847d/article-640x360.4639d49a.jpg"><p>Zurzeit erprobt Microsoft mit der neuesten Windows 11 Insider Preview zwei neue Suchfelder für die bislang noch nicht sonderlich flexible Taskleiste von Windows 11 im primär an Entwickler und versierte Anwender adressierten Dev Channel. Die bereits aus Windows 10 bekannte Suche muss zuerst mit dem Werkzeug Vive aktiviert werden.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[App Permissions are no longer displayed on Google Play]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179784</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/18/app-permissions-are-no-longer-displayed-on-google-play/"/>
        <updated>2022-07-18T05:01:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Google Play is the default store on most Android devices. Most Android users use the store to download new apps and games, and to update them. Up until now, Google Play displayed […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post App Permissions are no longer displayed on Google Play appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[SCaLE 19X: Die 19. Southern California Linux Expo startet am 28. Juli [Notiz]]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/scale-19x-southern-california-linux-expo/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/scale-19x-southern-california-linux-expo/"/>
        <updated>2022-07-18T05:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/8/0-86e9682fe8e798ef/article-640x360.5ab627d9.jpg"><p>Die SCaLE 19X, die 19. Southern California Linux Expo, findet vom 28. bis 31. Juli 2022 auf dem Hilton Airport in Los Angeles statt. Ursprünglich sollte die Messe, die Linux und Open Source zum Thema hat, vom 3. bis 6. März in Pasadena stattfinden, wurde aber aufgrund der COVID-19-Pandemie verschoben und zieht jetzt nach LA um.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cyberpunk-Katzenspiel: Stray erscheint mit viel Vorfreude in zwei Tagen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/cyberpunk-katzenspiel-stray-erscheint-mit-viel-vorfreude-in-zwei-tagen/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/cyberpunk-katzenspiel-stray-erscheint-mit-viel-vorfreude-in-zwei-tagen/"/>
        <updated>2022-07-17T19:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/9-d0a08da08fd2d4d0/article-640x360.82347511.jpg"><p>In Stray sehen sich Spieler ab Übermorgen mit einer bisher unverbrauchten Prämisse konfrontiert: In Third-Cat-Perspektive steuern sie einen Streuner durch die von Neon-Lichtern erhellte Nacht einer mysteriösen Cyberpunk-Stadt. Vielversprechende erste Eindrücke und ein Katzenrucksack erzeugen einen kleinen Hype.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Office Phishing Attack circumvents multi-factor authentication]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179779</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/17/office-phishing-attack-circumvents-multi-factor-authentication/"/>
        <updated>2022-07-17T16:43:10.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft security researchers and engineers discovered a massive phishing attack that has been targeting more than 10,000 organizations since September 2021. The malicious actors used adversary-in-the-middle (AiTM) phishing sites to steal passwords […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Office Phishing Attack circumvents multi-factor authentication appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Soulframe: MMORPG ist von Prinzessin Mononoke inspiriert]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/soulframe-mmorpg-ist-von-prinzessin-mononoke-inspiriert/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/soulframe-mmorpg-ist-von-prinzessin-mononoke-inspiriert/"/>
        <updated>2022-07-17T14:13:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/8-f091a1a1debfaf57/article-640x360.1c5474e3.jpg"><p>Mit Soulframe stellt Warframe-Entwickler Digital Extremes ein neues Fantasy-MMORPG vor, das von Prinzessin Mononoke und der unendlichen Geschichte inspiriert sein soll. Der Free-to-Play-Titel übernimmt viel von Warframe, rückt in einer offenen Welt allerdings die wechselseitige Beziehung von Mensch und Natur in den Fokus.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft announces a new design for OneNote on Android, and adds local backup option for OneNote for Mac]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179751</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/17/microsoft-announces-a-new-design-for-onenote-on-android-and-adds-local-backup-option-for-onenote-for-mac/"/>
        <updated>2022-07-17T14:12:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft has announced that it is updating the user interface of its OneNote app for Android. The Mac version has also been updated with a much-needed feature, local backup. What's new in […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft announces a new design for OneNote on Android, and adds local backup option for OneNote for Mac appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Facebook has started to encrypt links to counter privacy-improving URL Stripping]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179775</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/17/facebook-has-started-to-encrypt-links-to-counter-privacy-improving-url-stripping/"/>
        <updated>2022-07-17T13:24:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Facebook has started to use a different URL scheme for site links to combat URL stripping technologies that browsers such as Firefox or Brave use to improve privacy and prevent user tracking. […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Facebook has started to encrypt links to counter privacy-improving URL Stripping appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dinkum: Outback ist Vorlage für „Animal Crossing“-Spiel]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/dinkum-outback-ist-vorlage-fuer-animal-crossing-spiel/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/dinkum-outback-ist-vorlage-fuer-animal-crossing-spiel/"/>
        <updated>2022-07-17T12:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/6-2ad321670011694f/article-640x360.5c722114.jpg"><p>Ressourcen abbauen, Werkzeuge kaufen, Beziehungen knüpfen, eine Farm oder Stadt aufbauen: Das klingt nach Animal Crossing oder Stardew Valley, ist aber Dinkum und spielt in einer Welt, die sich an das australische Outback anlehnt. Damit hat das Spiel aus dem Stand heraus Erfolg.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dota 2, LoL, CS:GO & Fifa: Interessiert ihr euch für professionellen eSport?]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/esports-dota-lol-csgo-fifa/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/esports-dota-lol-csgo-fifa/"/>
        <updated>2022-07-17T12:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/7-3edef704e2e42f9b/article-640x360.48da2f2a.jpg"><p>Spiele wie Dota 2, Fortnite, PUBG, League of Legends, Counter-Strike: Global Offensive und Fifa sind bekannte Größen im Bereich eSports und begeistern ein riesiges Publikum. Doch interessiert euch die Berichterstattung über kompetitive Spiele überhaupt und wenn ja, welche Titel stoßen dabei ganz besonders auf euer Interesse?</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Fall Guys: Bug führt zu versehentlichen Käufen im Ingame-Shop]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/fall-guys-bug-fuehrt-zu-versehentlichen-kaeufen-im-ingame-shop/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/fall-guys-bug-fuehrt-zu-versehentlichen-kaeufen-im-ingame-shop/"/>
        <updated>2022-07-17T10:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/4-0c7ec97e581bf3b7/article-640x360.4d16a113.jpg"><p>Nach dem Wechsel auf ein Free-to-Play-Geschäftsmodell leidet Fall Guys unter einem kuriosen Bug. Durch eine Reihe von Fehlern im Shop kaufen Spieler unbeabsichtigt Gegenstände. Das Problem wurde von den Entwicklern bestätigt, an einer Lösung wird gearbeitet. Bis dahin wird eine Rückabwicklung von Käufen angeboten.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[A770, A750, A580, A380 und A310: Intel Arc A-Serie soll 99 bis 399 US-Dollar kosten (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a770-a750-a580-a380-a310-preise/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a770-a750-a580-a380-a310-preise/"/>
        <updated>2022-07-17T09:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/5-2f10feed0c4a735c/article-640x360.3e1fa683.jpg"><p>Intels diskrete Arc-Grafikkarten A770, A750, A580, A380 und A310 für den Desktop sollen zu Preisen von 99 bis 399 US-Dollar in den Handel kommen und mit AMD Radeon und Nvidia GeForce konkurrieren. Die erste Arc-Generation („Alchemist“) soll aber maximal auf Augenhöhe mit der Radeon RX 6650 XT und GeForce RTX 3060 Ti liegen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Wochenrück- und Ausblick: Nackte Tatsachen und ein Hype im Doppelpack]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/wochenrueckblick-und-ausblick-2022-w28/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/wochenrueckblick-und-ausblick-2022-w28/"/>
        <updated>2022-07-17T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/9-112eb8e299f1dd76/article-640x360.a3f89d13.jpg"><p>Im wöchentlichen Rückblick auf die vergangenen sieben Tage steht heute die 28. Woche 2022 im Fokus. Es sind 60 News/Notizen und 9 Tests/Berichte erschienen. Dabei übernehmen interessante Themen die Spitzenplätze, auch einmal direkt in doppelter Form.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Arc A750 GPU: Intel says it beats Nvidia's GeForce RTX 3060 video card]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179772</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/17/arc-a750-gpu-intel-says-it-beats-nvidias-geforce-rtx-3060-video-card/"/>
        <updated>2022-07-17T05:14:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When it comes to dedicated video cards, gamers had the choice between AMD and Nvidia for a long time. While Intel captured a good chunk of the graphics adapter market share, thanks […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Arc A750 GPU: Intel says it beats Nvidia's GeForce RTX 3060 video card appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[In Win A3 & A5: Kompakte Gehäuse führen Luft von unten nach oben]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/in-win-a3-und-a5-kompakte-gehaeuse-fuehren-luft-von-unten-nach-oben/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/in-win-a3-und-a5-kompakte-gehaeuse-fuehren-luft-von-unten-nach-oben/"/>
        <updated>2022-07-16T19:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/3-99700a366d62a9f2/article-640x360.89a5e7bf.jpg"><p>In Win möchte mit der A-Serie kompakte und minimalistische Gehäuse bauen. A3 und A5 setzen das Vorhaben für das Micro-ATX- und E-ATX-Format um. Da knapper Platz und eine hohe Anzahl von Lüftern weniger kompatibel sind, wird Luft wie bei vielen In-Win-Gehäusen von unten nach oben geführt.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Light PDF Editing is coming to Firefox]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179768</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/16/light-pdf-editing-is-coming-to-firefox/"/>
        <updated>2022-07-16T17:00:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Mozilla is working on improvements to Firefox's PDF Reader. Firefox will soon support light PDF editing tasks such as text or ink annotations. The built-in Firefox PDF Reader is a popular tool […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Light PDF Editing is coming to Firefox appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Notebook-Wasserkühlung: Die Tuxedo Aquaris ist ein Linux-Double der XMG Oasis]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/tuxedo-aquaris-notebook-water-cooling/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/tuxedo-aquaris-notebook-water-cooling/"/>
        <updated>2022-07-16T15:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/0-39f63d1e32c7310b/article-640x360.ad899fe4.jpg"><p>Die Tuxedo Aquaris ist eine externe Wasserkühlung für die Notebooks des Augsburger Linux- und System-Distributors Tuxedo Computers GmbH und ein Double der XMG Oasis, welche im Rahmen der CES 2022 mit dem Gaming-Notebook XMG Neo 15 (Test) erstmals in Erscheinung trat und nun auch einen angepassten Treiber für Linux erhalten hat.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nvidia GeForce RTX 4090: AIDA64 erhält Support für die Ada-Speerspitze]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-rtx-4090-aida64/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-rtx-4090-aida64/"/>
        <updated>2022-07-16T15:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/7/1-c38bfa7d00ca955e/article-640x360.6c7eba6e.jpg"><p>Die Nvidia GeForce RTX 4090, das kommende Spitzenmodell mit AD102-300-GPU und 16.384 Shadereinheiten, soll laut der Gerüchteküche den Anfang machen und als erste Grafikkarte der Ada-Generation erscheinen. Das Systemtool AIDA64 von FinalWire liefert jetzt weitere Anhaltspunkte, die diese Annahme untermauern.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lancool III: Midi-Tower nutzt Bodenkammer zur Luftzufuhr]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/lancool-iii-midi-tower-nutzt-bodenkammer-zur-luftzufuhr/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/lancool-iii-midi-tower-nutzt-bodenkammer-zur-luftzufuhr/"/>
        <updated>2022-07-16T10:45:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/2-bcf5714be7368406/article-640x360.f360eb57.jpg"><p>Das dritte Lancool-Chassis bildet die Basis für den bislang größten Tower der Marke. Im Grundlayout gleicht das Lancool III dem Lancool II (Test) und nutzt damit sein unteres Abteil für Netzteil, Festplatten – und stärker als zuvor als ein Frischluft-Reservoir.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Datenschutz und Sicherheit: Tor Browser 11.5 mit vielen Neuerungen veröffentlicht]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/tor-browser-11-5-release/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/tor-browser-11-5-release/"/>
        <updated>2022-07-16T09:51:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/9-77fc8b75461862c1/article-640x360.1762cccf.jpg"><p>Das Tor Project hat den Tor Browser 11.5 auf Basis von Firefox 91.11.0 ESR für noch mehr Datenschutz und Sicherheit beim Surfen im Internet veröffentlicht. Insbesondere der Verbindungsassistent sowie die Eingangspunkte, die sogenannten Tor-Brücken, erhalten weitere Verbesserungen um die Anonymität im Netz zu stärken.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vorschau auf AVM Fritz!OS 7.50: Nachschub aus dem Labor für Router und Repeater (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/avm-fritz-os-7-50-vorschau/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/avm-fritz-os-7-50-vorschau/"/>
        <updated>2022-07-16T09:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/8-9677b7ba683975fb/article-640x360.4951f950.jpg"><p>AVM hat die ADSL- und VDSL-Router Fritz!Box 7590 und Fritz!Box 7530 sowie den hybriden Mobilfunk-Router Fritz!Box 6890 LTE mit frischer Labor-Firmware versorgt, welche eine aktuelle Vorschau auf das kommende Fritz!OS 7.50 gibt. Das neue Router-Betriebssystem soll voraussichtlich für mehr als 30 Modelle erscheinen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Vertrieb und Monetarisierung: Unity kauft ehemaligen Malware-Anbieter IronSource]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/vertrieb-und-monetarisierung-unity-kauft-ehemaligen-malware-anbieter-ironsource/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/vertrieb-und-monetarisierung-unity-kauft-ehemaligen-malware-anbieter-ironsource/"/>
        <updated>2022-07-16T07:12:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/4-2b522c8db58bdbd4/article-640x360.09a4361d.jpg"><p>Unity Technologies, das Unternehmen hinter der gleichnamigen Videospiel-Engine Unity, kündigt die Übernahme des Marketing- und Monetarisierungs­spezialisten sowie ehemaligen Malware-Entwicklers IronSource an. Ziel ist die Etablierung einer All-in-One-Lösung für Entwickler. Diese üben reichlich Kritik an der Transaktion.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Im Test vor 15 Jahren: Scythes Katana 2 war der Kühlerkönig der Mittelklasse]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/scythe-katana-2-kuehler-test-rueckblick/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/scythe-katana-2-kuehler-test-rueckblick/"/>
        <updated>2022-07-16T06:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/4/9-56b77dd5c4b4695e/article-640x360.561ce168.jpg"><p>Im Test vor 15 Jahren standen sich mit dem Scythe Katana 2 und dem Kama-Cross (Test) zwei Mittelklassekühler für 25 respektive 30 Euro gegenüber. Die beiden 100-mm-Exemplare waren damit preislich leicht unter den High-End-Modellen Infinity, Ninja, Mine und Andy Samurai für 30 bis 40 Euro platziert.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Tor Browser's Connection Assist takes the frustration out of censorship circumvention]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179762</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/16/tor-browsers-connection-assist-takes-the-frustration-out-of-censorship-circumvention/"/>
        <updated>2022-07-16T05:07:56.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Tor Project announced the release of Tor Browser 11.5, the latest version of the open source web browser that is designed to help people circumvent censorship and stay anonymous. It achieves this […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Tor Browser's Connection Assist takes the frustration out of censorship circumvention appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Supermassive Games: Nordisk Games kauft Studio von Until Dawn & The Quarry]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/supermassive-games-nordisk-games-kauft-studio-von-until-dawn-und-the-quarry/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/supermassive-games-nordisk-games-kauft-studio-von-until-dawn-und-the-quarry/"/>
        <updated>2022-07-15T18:56:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/6-b1cb8dd7a99c8766/article-640x360.9ea60b9b.jpg"><p>Der dänische Videospielinvestor Nordisk Games, unter anderem im Besitz der Avalanche Studios, die Just Cause und Mad Max entwickelt haben, kauft nun auch Supermassive Games endgültig. Der Horrorspiel-Entwickler zeichnete für Until Dawn (Test), die Dark Pictures Anthology und zuletzt The Quarry verantwortlich.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[ACM-G10 („Alchemist“): Arc A750 schlägt GeForce RTX 3060 in ausgewählten Spielen (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a750-benchmarks/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-arc-a750-benchmarks/"/>
        <updated>2022-07-15T18:14:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/5-7db1ffbff9435ec6/article-640x360.116619a3.jpg"><p>In ersten Hersteller-Benchmarks positioniert sich die Intel Arc A750 mit dem großen ACM-G10-Grafikprozessor oberhalb einer Nvidia GeForce RTX 3060 (Test). In den Benchmarks von Intel liegt die hauseigene Grafikkarte 6 bis 17 Prozent vor dem Konkurrenzprodukt von Nvidia auf Basis des GA106 und Gaming-Ampere.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[BIOS-Sicherheitslücken: Lenovo veröffentlicht neue Firmware für viele Notebooks]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/lenovo-bios-schwachstellen-update/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/lenovo-bios-schwachstellen-update/"/>
        <updated>2022-07-15T16:15:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/6/3-916a9e60be1c0bab/article-640x360.e8a1f8b3.jpg"><p>Lenovo hat einen Sicherheitshinweis für drei Schwachstellen in seiner UEFI-Firmware herausgegeben, welche mehr als 70 Notebooks des Herstellers betreffen sollen. Die Sicherheitsexperten von ESET hatten Lenovo bereits vor einiger Zeit auf diese Sicherheitslücken aufmerksam gemacht, jetzt stehen erste Updates bereit.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[It looks as if Microsoft could extend Windows 7 Support by another three years]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179752</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/15/it-looks-as-if-microsoft-could-extend-windows-7-support-by-three-years/"/>
        <updated>2022-07-15T14:35:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft ended support for its Windows 7 operating system in 2020. The company offers extended support to organizations and businesses, but not to Home customers. Microsoft's initial plan was to limit extended […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post It looks as if Microsoft could extend Windows 7 Support by another three years appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Dynamo Pictures: Nintendo kauft ein ganzes Animations­filmstudio]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/dynamo-pictures-nintendo-kauft-ein-ganzes-animationsfilmstudio/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/dynamo-pictures-nintendo-kauft-ein-ganzes-animationsfilmstudio/"/>
        <updated>2022-07-15T13:38:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/8-a5f07fbc8d386017/article-640x360.7663015e.jpg"><p>Nintendo will das Animationsstudio Dynamo Pictures aufkaufen. Nach der Übernahme soll der japanische CGI- und Motion-Capture-Spezialist unter dem neuen Namen Nintendo Pictures an der Entwicklung visueller Inhalte für diverse Nintendo-Marken mitwirken. Besonders konkret werden die beiden Unternehmen dabei allerdings nicht.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[KB5015882: Optionales Update behebt Fehler in Windows 11]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/windows-11-update-kb5015882/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/windows-11-update-kb5015882/"/>
        <updated>2022-07-15T10:19:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/7-be72a0707397dc1d/article-640x360.e9b50503.jpg"><p>Das optionale Update KB5015882 hebt Windows 11 21H2 auf den Build 22000.829 an und korrigiert dabei diverse Fehler. Zuerst wird das sogenannte „C-Update“ an Insider im Release Preview Channel verteilt und infolgedessen auch an alle Anwender des Betriebssystems ausgerollt. Das Release von Windows 11 22H2 steht an.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Skate.: Skateboarding-Spiel wird Free to Play]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/skate-skateboarding-spiel-wird-free-to-play/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/skate-skateboarding-spiel-wird-free-to-play/"/>
        <updated>2022-07-15T09:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/5-8ed873f8ac6daf51/article-640x360.f39cd269.jpg"><p>Skateboarding kehrt auf den PC zurück. Dass Nachfrage besteht, haben die erfolgreichen Remaster von Tony Hawk's Pro Skater durch Activision bewiesen. EA belebt hingegen den Namen Skate wieder, verkauft aber nicht das Spiel, sondern Mikrotransaktionen. Wie fair das System wird, bleibt trotz Äußerungen der Entwickler unklar.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nvidia GeForce 516.79 Hotfix: Treiber behebt Fehler in insgesamt sechs Spielen]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-516-79-hotfix-treiber/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/nvidia-geforce-516-79-hotfix-treiber/"/>
        <updated>2022-07-15T09:16:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/6-64508c1a4fcf66b7/article-640x360.a449981f.jpg"><p>Nvidia schickt dem am 28. Juni erschienenen GeForce 516.59 den GeForce 516.79 als Hotfix-Grafiktreiber hinterher und korrigiert damit Fehler in insgesamt sechs Spielen, wie beispielsweise Apex Legends und Red Dead Redemption 2. In erster Linie bessert der neue Treiber bei der Leistung und Stabilität nach und verhindert Abstürze.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Nothing Phone (1) im Test: Smartphones sind nicht mehr langweilig]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/nothing-phone-1-test/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/nothing-phone-1-test/"/>
        <updated>2022-07-15T09:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/1/5/0-80c619d4f4feaf9e/article-640x360.a3f89d13.jpg"><p>Mit Nothing kommt ein neuer Player auf den Markt, der mit dem Phone (1) ein gänzlich anderes Smartphone lanciert und sich damit merklich vom Einheitsbrei absetzt. Ein aufregendes Design mit transparenter Rückseite und über 900 Micro-LEDs ist das Alleinstellungsmerkmal des Phone (1). Essenziell geht anders, aber kaum so schick.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[PlayStation Stars: Sony belohnt Treue mit PSN-Guthaben und „nicht mit NFTs“]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/playstation-stars-sony-belohnt-treue-mit-psn-guthaben-und-nicht-mit-nfts/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/playstation-stars-sony-belohnt-treue-mit-psn-guthaben-und-nicht-mit-nfts/"/>
        <updated>2022-07-15T07:21:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/3-fbf365a45e368d28/article-640x360.60af051a.jpg"><p>Mit PlayStation Stars stellt Sony ein Treuesystem vor, über das Spieler auf PlayStation-Spielkonsolen beispielsweise Guthaben für den PlayStation Store verdienen können. Das Programm soll parallel zum PlayStation-Plus-Abonnement existieren und im Laufe dieses Jahres eingeführt werden – wann genau, lässt Sony offen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Intel InnovatiON 2022: Herbstausgabe der Messe mit vielen Neuheiten [Notiz]]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/intel-innovation-2022-herbstausgabe-der-messe-mit-vielen-neuheiten/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/intel-innovation-2022-herbstausgabe-der-messe-mit-vielen-neuheiten/"/>
        <updated>2022-07-15T06:42:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/4-c4caef71d86ac54f/article-640x360.9c2cbd8d.jpg"><p>Intels Herbstausgabe des IDF-Nachfolgers „InnovatiON“ wird Ende September in San Jose, USA, stattfinden. Erwartet werden einige Neuheiten, denn viele für dieses Jahr geplante Produkte sind noch immer nicht erschienen, unter anderem die großen Arc-Grafikkarten, viele CPUs für das Notebook, den Desktop, den Server und mehr.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Einzelspieler-Horror: Neuer Alien-Titel in Unreal Engine 5 angekündigt]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/einzelspieler-horror-neuer-alien-titel-in-unreal-engine-5-angekuendigt/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/einzelspieler-horror-neuer-alien-titel-in-unreal-engine-5-angekuendigt/"/>
        <updated>2022-07-15T05:46:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/5/2-d703ff48a33cf7a8/article-640x360.a440ed35.jpg"><p>20th Century Games und Entwickler Survios kündigen ein neues Einzelspieler-Abenteuer im Alien-Universum an. Bei dem schlicht Aliens genannten Titel handele es sich um ein Action-Horrorspiel, das eine neue Geschichte aus dem Alien-Universum erzählen soll. Viel ist noch nicht bekannt, weitere Infos sollen aber bald folgen.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Google releases Chrome OS Flex for PCs and Macs]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179747</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/15/google-releases-chrome-os-flex-for-pcs-and-macs/"/>
        <updated>2022-07-15T04:48:31.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chrome OS Flex is a special version of Google's Chrome OS that is bringing the operating system to Windows PCs and Apple Macs. Several Windows and Mac operating systems will run out […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Google releases Chrome OS Flex for PCs and Macs appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Windows 11 Insider Preview Build 25158 introduces a large Search the Web shortcut on the Taskbar]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179715</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/windows-11-insider-preview-build-25158/"/>
        <updated>2022-07-14T15:47:42.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Windows 11 Insider Preview Build 25158 has been released for testers who have opted in to the Developer Channel of the Insider Program. It introduces a couple of controversial changes to the […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Windows 11 Insider Preview Build 25158 introduces a large Search the Web shortcut on the Taskbar appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Rumor: Microsoft plans to release new major Windows versions every three years]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179743</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/rumor-microsoft-plans-to-release-new-major-windows-versions-every-three-years/"/>
        <updated>2022-07-14T15:33:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The following information needs to be taken with a grain of salt, as it has not been confirmed by Microsoft at this point. According to Windows Central,  Microsoft plans to move from […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Rumor: Microsoft plans to release new major Windows versions every three years appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Edge: add and display sites in the sidebar]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179733</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/microsoft-edge-add-and-display-sites-in-the-sidebar/"/>
        <updated>2022-07-14T13:43:59.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft is testing a new feature in the company's Edge browser that enables users to add sites to the browser's sidebar. The sidebar, which in itself is an experimental feature at this […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft Edge: add and display sites in the sidebar appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghacks Deals: The Essential NordVPN & Password Manager 2-Year Subscription Bundle]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179738</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/ghacks-deals-the-essential-nordvpn-password-manager-2-year-subscription-bundle/"/>
        <updated>2022-07-14T13:43:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The Essential NordVPN & Password Manager 2-Year Subscription Bundle is available for $99.99. The bundle gives you 24 months access to the popular VPN service NordVPN and the company's password management service. […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Ghacks Deals: The Essential NordVPN & Password Manager 2-Year Subscription Bundle appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft releases a redesigned Camera app for Insiders, and adds CD Ripping to Media Player]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179726</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/microsoft-updates-camera-app-and-adds-cd-ripping-to-media-player/"/>
        <updated>2022-07-14T08:00:26.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft has released a new version of the Windows Camera app with more options for users in the Developer Channel of the Windows Insider Program. The new Media Player app has gained […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft releases a redesigned Camera app for Insiders, and adds CD Ripping to Media Player appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to Play DVDs on Windows 11/10 with the Help of WinX DVD Ripper Platinum]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179597</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/how-to-play-dvd-windows-11-10/"/>
        <updated>2022-07-14T07:00:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[While streaming is gaining in popularity, DVDs are still going strong. Most households have a collection of movies and TV series on DVD, and many use them to store data. One of […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post How to Play DVDs on Windows 11/10 with the Help of WinX DVD Ripper Platinum appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Sponsored Content</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Reggy for Chrome: create anonymous accounts with a few clicks]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179712</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/14/reggy-for-chrome-helps-you-create-anonymous-accounts-with-a-few-clicks/"/>
        <updated>2022-07-14T06:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Reggy is a browser extension for Google Chrome and other Chromium-based browsers that is designed to speed up the creation of anonymous accounts on sites. Many websites prompt users to create an […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Reggy for Chrome: create anonymous accounts with a few clicks appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux Mint 21 Beta is now available for testing]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179706</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/13/linux-mint-21-beta-is-now-available-for-testing/"/>
        <updated>2022-07-13T17:25:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Linux Mint 21 is almost ready. If you are interested in trying the next version of the popular Linux distribution early, you may download official beta ISO images to do so. All […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Linux Mint 21 Beta is now available for testing appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ghacks Deals: The 2022 Complete Linux Certification Learning Paths: Lifetime Subscription]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179703</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/13/ghacks-deals-the-2022-complete-linux-certification-learning-paths-lifetime-subscription/"/>
        <updated>2022-07-13T15:14:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[The 2022 Complete Linux Certification Learning Paths: Lifetime Subscription helps you learn Linux from the ground up. Designed for beginners and up, LinuxPath is the leading PBQs and Command-line Training platform for […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Ghacks Deals: The 2022 Complete Linux Certification Learning Paths: Lifetime Subscription appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Waterfox G4.1.3.2 update fixes Firefox Sync sign in issue]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179699</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/13/waterfox-g4-1-3-2-update-fixes-firefox-sync-sign-in-issue/"/>
        <updated>2022-07-13T14:56:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Waterfox G4 was updated to G4.1.3.1 last month and brought various fixes. Around the same time, a very important feature in the browser stopped working, the ability to use Firefox Sync. If […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Waterfox G4.1.3.2 update fixes Firefox Sync sign in issue appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opinion: if you want peace of mind, run Extended Support editions of browsers]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179696</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/13/opinion-if-you-want-peace-of-mind-run-extended-support-editions-of-browsers/"/>
        <updated>2022-07-13T07:05:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Most web browsers are available in different editions, which can be loosely divided into stable and development groups. Firefox, for example, is offered as Firefox Stable and Firefox ESR, as well as […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Opinion: if you want peace of mind, run Extended Support editions of browsers appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Patches for new Retbleed AMD and Intel microprocessor vulnerability may have significant overhead]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179693</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/13/patches-for-new-retbleed-amd-and-intel-microprocessor-vulnerability-may-have-significant-overhead/"/>
        <updated>2022-07-13T04:52:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Certain microprocessors from Intel and AMD are vulnerable to a new speculative execution attack related to Spectre Variant 2.  Attacks may be used to leak data from kernel memory and mitigations may […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Patches for new Retbleed AMD and Intel microprocessor vulnerability may have significant overhead appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Windows Security Updates July 2022 overview]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179688</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/12/microsoft-windows-security-updates-july-2022-overview/"/>
        <updated>2022-07-12T17:54:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Microsoft released security and non-security updates for all client and server versions of the Windows operating system on the July 2022 Patch Tuesday. The security updates are available already and will be […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft Windows Security Updates July 2022 overview appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Thunderbird 102.0.2 is a big bugfix release]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179685</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/12/thunderbird-102-0-2-is-a-big-bugfix-release/"/>
        <updated>2022-07-12T15:25:28.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Thunderbird 102.0.2 is the second point update for Thunderbird 102, the new major version of the open source Thunderbird email client. Like Thunderbird 102.0.1, which was released last week, it is fixing […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Thunderbird 102.0.2 is a big bugfix release appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to install macOS Ventura 13 public beta on your MacBook, iMac and Mac Mini]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179675</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/12/how-to-install-macos-ventura-13-public-beta-on-your-mac/"/>
        <updated>2022-07-12T14:38:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Do you want to try macOS Ventura 13 public beta before the stable release comes in September? Well, here's your chance to test the new features. Apple published public betas of iOS […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post How to install macOS Ventura 13 public beta on your MacBook, iMac and Mac Mini appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[How to install iOS 16 or iPadOS 16 public beta on your iPhone and iPad]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179657</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/12/how-to-install-ios-16-or-ipados-16-public-beta-on-your-iphone-and-ipad/"/>
        <updated>2022-07-12T14:20:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple has released the first public beta of iOS 16, iPadOS 16 and macOS Ventura 13 for download. If you can't wait for the stable version of the update to arrive, you […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post How to install iOS 16 or iPadOS 16 public beta on your iPhone and iPad appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Calibre 6.0.0: E-Book-Reader wechselt auf Qt 6 und erhält Volltextsuche (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/calibre-6-0-0-qt-6-volltextsuche/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/calibre-6-0-0-qt-6-volltextsuche/"/>
        <updated>2022-07-12T05:30:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/2/0/6-c25c188350a2b990/article-640x360.9633262d.jpg"><p>Der E-Book-Reader Calibre, der zudem ein umfangreiches E-Book-Management umfasst und Datei-Formate wie z. B. RTF-Dateien, Open-Office-Dateien, PDF, CHM und HTML in die gängigen E-Book-Standards wie z.B. EPUB, LRF und MOBI konvertieren kann, wechselt in der neuesten Version 6.0.0 auf Qt 6 und erhält zudem eine Volltextsuche.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Twinkle Tray: control brightness of multiple monitors on Windows]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179658</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/12/twinkle-tray-control-brightness-of-multiple-monitors-on-windows/"/>
        <updated>2022-07-12T05:09:43.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Twinkle Tray: Brightness Slider is a free Microsoft Store application for Windows devices that allows you to control the brightness of all connected monitors individually. While designed with multiple monitors in mind, […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Twinkle Tray: control brightness of multiple monitors on Windows appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Opera Browser is flooding the Windows Reliability Monitor with entries (fixed)]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179654</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/11/opera-browser-is-flooding-the-windows-reliability-monitor-with-entries/"/>
        <updated>2022-07-11T18:02:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Opera users who run a recent version of the web browser on Windows may notice that the browser is flooding the Windows Reliability Monitor with entries. Update: Opera Software has fixed the […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Opera Browser is flooding the Windows Reliability Monitor with entries (fixed) appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft Store will not ban legitimate paid open source programs]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179650</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/11/microsoft-store-will-allow-paid-open-source-programs/"/>
        <updated>2022-07-11T15:26:41.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A few days ago, Microsoft published an update to a policy, forbidding open source programs from being sold on the Microsoft Store. This didn't sit well with some developers, who caused an […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft Store will not ban legitimate paid open source programs appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cross-platform ebook app Calibre 6.0 is out with full text search support. Drops Windows 8 support]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179644</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/11/cross-platform-ebook-app-calibre-6-0-is-out-with-full-text-search-support-drops-windows-8-support/"/>
        <updated>2022-07-11T07:31:06.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Calibre 6.0 is the latest version of the popular cross-platform ebook management software Calibre. The new version introduces several new and improved features, including full text searching capabilities and support for new […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Cross-platform ebook app Calibre 6.0 is out with full text search support. Drops Windows 8 support appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Heroic Games Launcher: play Epic Games Store and Gog games on Linux]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179641</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/11/heroic-games-launcher-play-epic-games-store-and-gog-games-on-linux/"/>
        <updated>2022-07-11T05:11:33.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When it comes to PC games, multiple gaming platforms and stores compete for a share of the market. While Valve's Steam has been the dominating platform for a long time, there are […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Heroic Games Launcher: play Epic Games Store and Gog games on Linux appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple's Business website is blocking Firefox. Here is how to gain access]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179636</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/10/apples-business-website-is-blocking-firefox-here-is-how-to-gain-access/"/>
        <updated>2022-07-10T16:35:49.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When you open Apple's Business website in Mozilla Firefox, you are greeted by a "your browser is not supported" prompt. The message is displayed for all recent versions of Firefox, including Firefox […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Apple's Business website is blocking Firefox. Here is how to gain access appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft recommends disabling Windows Desktop Search to fix Outlook search on Windows 11 (again)]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179633</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/10/microsoft-recommends-disabling-windows-desktop-search-to-fix-outlook-search-on-windows-11-again/"/>
        <updated>2022-07-10T04:55:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[If you run Microsoft's Outlook communication software on Windows 11, you may have noticed that searching is not always including the most recent emails. Microsoft explains on a new support page that […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft recommends disabling Windows Desktop Search to fix Outlook search on Windows 11 (again) appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Linux is performing better than Windows 11 according to this benchmark test]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179631</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/09/linux-is-performing-better-than-windows-11-according-to-this-benchmark-test/"/>
        <updated>2022-07-09T17:39:36.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[When it comes to benchmarks, most computer users are probably interested in performance comparisons of hardware and software running on the same operating system. Is this or that graphics card better for […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Linux is performing better than Windows 11 according to this benchmark test appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Microsoft delays policy that blocks macros in Office documents from the Internet]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179627</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/09/microsoft-delays-policy-that-blocks-macros-in-office-documents-from-the-internet/"/>
        <updated>2022-07-09T05:23:44.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Office macros are used by malicious actors to attack computer systems. The main use of macros is automation, to run a set of commands and actions without user interaction. The extensive capabilities […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Microsoft delays policy that blocks macros in Office documents from the Internet appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[K-9 Mail (future Thunderbird for Android) adds OAuth 2.0 support]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179624</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/08/k-9-mail-future-thunderbird-for-android-adds-oauth-2-0-support/"/>
        <updated>2022-07-08T16:25:45.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[A new update for the open source Android email client K-9 Mail introduces support for OAuth 2.0. The long-requested feature adds authentication support for Google's Gmail, Yahoo Mail, AOL Mail, and personal […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post K-9 Mail (future Thunderbird for Android) adds OAuth 2.0 support appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Martin Brinkmann</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Apple's Lockdown Mode for iOS 16, iPadOS 16 and macOS Ventura 13 will protect users from targeted spyware attacks]]></title>
        <id>https://www.ghacks.net/?p=179610</id>
        <link href="https://www.ghacks.net/2022/07/08/apples-lockdown-mode-for-ios-16-ipados-16-and-macos-ventura-13/"/>
        <updated>2022-07-08T12:08:46.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Apple has announced a new security feature called Lockdown Mode, to help protect users from targeted spyware attacks. What does Lockdown Mode do? In a nutshell, it restricts the functionality of apps […]
Thank you for being a Ghacks reader. The post Apple's Lockdown Mode for iOS 16, iPadOS 16 and macOS Ventura 13 will protect users from targeted spyware attacks appeared first on gHacks Technology News.]]></summary>
        <author>
            <name>Ashwin</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[GPD Win Max 2: Ryzen 7 6800U schlägt Core i7-1260P im ersten Test deutlich (2. Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/gpd-win-max-2-amd-r7-6800u-intel-i7-1260p/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/gpd-win-max-2-amd-r7-6800u-intel-i7-1260p/"/>
        <updated>2022-07-05T14:12:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/1/1/1-9871945652978766/article-640x360.7c028f7d.jpg"><p>Der GPD Win Max 2 ist ein Handheld-Hybrid, bestehend aus einer mobilen Spielkonsole und einem 10,1"-Notebook, der wahlweise mit einem Ryzen 7 6800U alias „Rembrandt“ auf Basis von Zen 3+ oder einem Core i7-1260P alias „Alder Lake-P“ sowie mit bis zu 32 Gigabyte LPDDR5-6400 ausgestattet ist. Der Spaß beginnt ab 899 US-Dollar.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Neuerungen in Gnome 43: Browser auf Basis von Apple WebKit erhält Erweiterungen (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-07/gnome-43-web-extensions-linux/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-07/gnome-43-web-extensions-linux/"/>
        <updated>2022-07-04T08:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/0/8/8-177a95a2e2557c52/article-640x360.c1914556.jpg"><p>Neben einer optionalen Ausrichtung auf mobile Endgeräte, die sich nicht zuletzt im Gnome-Dateimanager Nautilus widerspiegelt, und noch mehr Konsistenz im GUI-Design erhält Gnome 43 respektive dessen Browser Gnome Web – ehemals Epiphany – erstmals auch Erweiterungen in Form der sogenannten Web Extensions.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Subventionen im US Chips Act: Industrie setzt US-Kongress die Pistole auf die Brust (2. Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-06/subventionen-im-us-chips-act-industrie-setzt-us-kongress-die-pistole-auf-die-brust/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-06/subventionen-im-us-chips-act-industrie-setzt-us-kongress-die-pistole-auf-die-brust/"/>
        <updated>2022-06-30T09:22:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/0/5/4-e3a7930fe77e6a33/article-640x360.af6d127c.jpg"><p>Gleiche mehrere „Drohungen“ in wenigen Tagen setzen Politiker in den USA unter Druck, den US Chips Act endlich durchzubringen. Denn nach großen Ankündigungen im Winter und Frühjahr ist ziemlicher Stillstand eingekehrt, da man sich in den beiden höchsten Gremien um die letzten Formalitäten streitet – primär um das Geld.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[MacBook Pro 13 mit M2: Die 256-GB-SSD ist deutlich langsamer als beim Vorgänger (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-06/macbook-pro-13-mit-m2-die-256-gb-ssd-ist-deutlich-langsamer-als-beim-vorgaenger/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-06/macbook-pro-13-mit-m2-die-256-gb-ssd-ist-deutlich-langsamer-als-beim-vorgaenger/"/>
        <updated>2022-06-28T16:04:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/4/0/2/8-b6e0416527ccd128/article-640x360.5a346782.jpg"><p>Tests des neuen MacBook Pro 13" mit M2-Chip enthüllen ein unschönes Detail: Die 256-GB-SSD ist in der Basisversion erheblich langsamer als jene beim Vorgänger mit M1-Chip. Als Ursache gilt, dass nur noch ein einzelner NAND-Speicherbaustein statt deren zwei verbaut ist.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Snapdragon Tech Summit 2022: Qualcomm zieht Event für neue Chips nach vorne [Notiz] (Update)]]></title>
        <id>https://www.computerbase.de/2022-06/snapdragon-tech-summit-2022-qualcomm-zieht-event-fuer-neue-chips-nach-vorne/</id>
        <link href="https://www.computerbase.de/2022-06/snapdragon-tech-summit-2022-qualcomm-zieht-event-fuer-neue-chips-nach-vorne/"/>
        <updated>2022-06-23T12:33:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[<img src="https://pics.computerbase.de/1/0/3/9/7/0-7072f31452fd0637/article-640x360.f4448dfb.jpg"><p>Der diesjährige Snapdragon Tech Summit ist von Qualcomm für November statt der üblichen Durchführung im Dezember angesetzt worden. Auf dem Event wird die Vorstellung der Nachfolger von Chips wie dem Snapdragon 8 Gen 1 und Snapdragon 8cx Gen 3 erwartet. Einen ersten Ausblick auf die Nuvia-Kerne könnte es ebenfalls geben.</p>]]></summary>
        <author>
            <name>ComputerBase</name>
        </author>
    </entry>
</feed>